Toy Story 4 反斗奇兵4 討論區

好好睇
呢個ending應該真係最後一集
Tom Hanks自己都話係最後一套了

其實第3集個尾已經夠完滿我怕佢出多集會變爛

好撚期待
上集個尾已經覺得好感人
今集唔知會係點

我睇之前都係咁諗
今集結局唔算「完滿」但正過對上三集

正過第一集咁誇
回憶加乘wo

聽樓主咁講搞到好期待

真係回憶加乘
諗返起前三集 再睇今次個結果喊到七彩

唔想劇透太多
啲角色揀咗自己嘅「結局」
今次之後再拍可能真係變爛片

會唔會太多女權？

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

又唔覺佢太sell女權
焦點都係喺返胡迪同隻叉度

因為我見babe著褲

好好睇
不過自己覺得唔夠第三集感動
有路都估到會選擇離開
仲有除左胡迪巴斯牧羊女其他元祖角色好少戲份
今集好集中心境變化
女權野都有不過唔會話好怪
如果有5希望係全新角色
胡迪巴士故事已經完左

[black]有選擇嘅時候要懂得放下
警章、發聲裝置、甚至佢最好嘅朋友們[/black]

集集都用最後一集黎引人入場

搞到我好想睇

上左畫?

香港仲要等幾個禮拜，美國、台灣、大陸都上咗喇

暫時觀眾評價都好高
pixar果然無令人失望
初初話出4既時候比人插列癲

好睇
我覺得今集好多感動位

[black]Andy 細個個樣唔同咗，精細咗靚仔咗[/black]

IMDB 好高分
但點解香港咁遲先上畫

想聽占奴配嗰兩隻毛公仔會點，返香港要再睇多次廣東話

就暑假檔

諗住暑假先上啩，班友食屎㗎
成鳩日啲迪士尼動畫都遲過其他地區三個星期
各大網媒已經劇透緊啦，好彩睇咗

高分過前三集

搞錯香港遲咁多

你睇完先講啦

incredibles 2 遲咗成個月

正如張海報所講

記得睇埋after credit scene
Keanu Reeves個角色同佢一樣咁好人

今集都已經唔係好關其他元祖角色事
再加上薯蛋頭先生原配音喺開始錄音之前過埋身
雖然當年彈弓狗都搵咗第二個配
不過應該真係唔會有5喇

隻巴斯整得好差，又細粒又軟手軟腳
大陸玩具咁
一收倒貨即刻放返出去

herocross好多都qc麻麻地
買過隻異形條腰軟既 即刻拎去換

最唔鐘意就係呢一點 上集安仔最尾都有D唔想俾胡迪佢
呢家就放胡迪入closet 遲下一樣會放其他玩具入去

你地上深圳睇？

超級好睇 咁岩呢排香港發夢幾時再睇呢一套熱血嘅電影 會覺得一直有一種撩緊你個心嘅感覺

嘅事 （自膠

台灣睇

我剛剛在台灣睇左了

好耐無見

香港遲上映 搞到我好小心翼翼 驚俾人劇透
好期待

會唔會睇蜘蛛俠

屌你老母香港勁遲先上

去佢個page狂屌

台灣睇，殘體字不了

我係垃圾 我自由啦

今集開頭咪有講

成班玩具有得同bonnie玩 得胡迪冇份WTF??

安仔送D玩具俾bonnie就係想bonnie同佢地玩
最唔想送嘅胡迪 都送俾佢 佢居然掉入closet...

我覺得應該forky出場之後bonnie先唔理胡迪 咁樣鋪排會好d...起碼有種傳承嘅感覺

幾時有得買優先場

香港係未冇imax版？

已經睇左 比想像中有驚喜
風格有少少唔同 結局幾好
唔會有一種明明結局左但又隔硬拍既感覺
真係一個結局

好想知重寫劇本之前套戲係點

普普通通去旅行走散左
走入二手舖走牧羊女
大冒險掛

但係佢搵返劉青雲同張衛健，算啦

送個voice box俾人 睇到辛苦
好似捐咗個腎俾人咁

睇左
好有含意...

Only have one mission in my life
But I failed it

頂forky成日話佢I am a trash笑到我肚痛

迪士尼既動畫
香港會跟美國同步上
先唔係迪士尼
咁多年都慣哂

睇完好sad, 個結局好唔舍得

T... t... to... trash!

大佬d

無加埋黑人同性戀已經好比面

相比起 captain marvel 佢嘅女權元素係加得算好好 唔突兀

我係深圳睇
香港等十世

安仔轉圈個個鏡頭已經

係台灣睇

OK。我叫左想睇既朋友請大假飛過去

睇到喊

marvel個堆點計

動畫

之前已經好好睇仲要超越埋

PIXAR真係痴撚線

如果一開始無冷落woody個scene既話
個結局其實可以更加touching
因為佢做選擇既成本會大左

呢集算係破左續集魔咒

係咪得我一個唔鍾意個ending？我一路睇一路細細聲嗌No…

如果當係一個獨立故仔咁睇係真係好好睇，同朋友去睇成場笑到pk

（劇透慎入）但係對於一個loop住1同2嚟長大嘅人嚟講，個ending睇完之後個心真係乸住唔係好接受到…
其實3個結局都已經係一個好大嘅遺憾， 雖然話現實就會係咁， 但係睇Disney都要去面對個現實真係有d sad，4個結局更加真係太難接受…
如果話個結局唔係咁嘅話就會有d為拍而拍既feel，同埋而家呢個選擇woody 會開心d， 咁講真我真係寧願冇4嘅出現…唔想見到安仔將心愛嘅woody比咗Bonnie， 結果Bonnie完全冇珍惜過佢， 仲要搞到woody要做咁大嘅決擇

薯蛋頭集集都要俾人整散

有優先場未

我乸住個位反而係woody就咁就離開所有朋友仔

我都係
不過唔想劇透所以冇寫出嚟

是旦喇都第四頁

應該睇英文定廣東話版

邊場會少細路睇
嘈生曬

細個睇開邊個版本，而家就睇返果個版本

應該真係無喇

胡迪好撚煩膠

成套得得Ducky同Bunny好睇

有無人睇完好撚7嬲
乜鳩loyalty 都唔及一條女

我由頭播you’ve got a friend in me開始喊到尾
應該係最後一集喇 toystory依個series同我年紀一樣 陪左成個童年 成屋都係胡迪
依加都叫做係一個好結局

心好撚痛 區區一個牧羊女就可以放棄成班朋友

其實佢好大掙扎
佢好心明玩具嘅價值喺邊
但骨子裡佢有兩樣嘢一直放唔低
1係佢仲係好掛住被寵愛嘅感覺
佢無對安仔move on到
人人都以為第3集嘅Bonnie咁鍾意Woody
點估到一個禮拜都要有幾次無俾佢揀嚟玩
Gabby Gabby嘅遭遇都係話緊俾佢聽
個世界真係好大
對Bonnie嚟講 小叉就係安仔嘅胡迪
安仔阿媽死都唔會賣佢個仔最鍾意嘅玩具
Bonnie老豆kick combo對佢
畀佢返去Bonnie度都只會係繼續係幫舊塵改名

2 係寶貝
頭2集已經好交代佢同寶貝之間嘅關係
第3集開頭口中一提起寶貝唔再喺度佢個反應都係sad
驚大家唔明確今集加埋情節再講多次

佢都仲好緊張Bonnie之後嘅日子
但佢班老友話佢知Bonnie有佢哋睇住
佢先放心走
同埋 佢無忘記到去幫玩具搵主人啊
啲credit scenes好明顯表達緊

呼應第一集開頭
真係頂唔順喊咗

我都覺得胡迪覺得自己新既責任 係幫玩具揾主人
好似幫小叉同嘉比一樣

其實當時無諗過會出第4集

好sad但同時為胡迪感到好開心

佢對安仔盡哂責任 bonnie只係安仔的幻影

佢最後都係聽自己個心

佢班朋友 特別係巴斯都明

反而覺得會有第5集 跟住係全新冒險故事 唔再圍繞一個小朋友同間房

唔太接受到呢集
我當佢係博人傳算，toy story喺安仔比玩具寶莉嗰刻已經完咗

我都接受唔到 當無撚睇過

睇完好無奈 想當無睇過
除咗有笑點外 無咩地方想讚
唔係安仔玩具已經少咗意義
加埋千篇一律嘅驚險鏡頭
越睇越嬲
無無聊又加啲角色
總括黎講
Toy Story 4 唔應該存在喺呢個世代

好憎呢個結局

老老豆豆 如果最尾係成班朋友一齊出走都無咁撚燥
無人想睇愛情故啊

成套就係用搞笑黎掩飾完全冇起承轉合既垃圾劇情
之前最重要嗰種玩具之間既友情完全冇晒
淨係睇到無限矮化胡迪再無限放大女權既power同freedom
最撚慘係成個series二個核心之一既巴斯都要做配角讓路比條女上
成集就係離撚晒譜，我同意呢集唔應該存在
仲要上集成個故事+ending可以話係史詩級既經典，咁樣整套柒撚懵懵續集，真係唔驚比fans屌咩
Btw成套唯一好感動就係胡迪講返安仔，嗰一吓個心係諗，原來我既童年已經完咗好耐好耐了，好感觸

竟然咁兩極評價

接受唔到個結局

英for sure

好sad既結局

見到Andy大個送晒佢地俾bonnie已經好sad

估唔到胡迪會扔低哂班朋友
如果再出就睇唔到佢地

評價真係好兩極

最好笑係呢幕

片尾FF果度都係

3我唔sad
送晒俾新主人係最好既安排
因為所有玩具，特別巴斯胡迪重一齊 即係重會有之後既故事
但係宜家連胡迪都走埋 真係好大打擊

廣東話點配to infinity and my foot

太空戰士一腳踢到你飛天
類似咁

I love you boyz配音好搞笑
隻羊有3個頭同ff

好唔鐘意今集

呢樣最唔開心
一路以黎既toy story都係睇佢地玩具間既友情
依家無撚哂啦

我今日睇個陣都笑左
佢哋配得幾好

班玩具癲到
同胡迪嚇鳩隔離屋個靚仔有得揮

斷手都駁返
今次竟然成個發聲盒攞走

有冇人覺得Bonnie返幼稚園果陣 其中一個孖邊妹好好似呀Bu(怪獸公司)?

唔知有冇keep返隻碟

呢到真係痴撚線 痛撚到

佢有女得啦 咩都唔洗要

接受唔到胡迪同巴斯分開

我覺得嘉年華攤位嗰個似

個隻馬好想爸爸去坐監

好矛盾，一方面好sad，但又好感動胡迪為左成全隻叉同gabby付出埋自己最寶貴既野

第三已經悶到瞓 仲出4

抵撚死啦咁對d玩具 想做鳩佢好耐

見到佢背隻個啲線就好心痛
佢集集都會用發聲盒幫朋友

唔見有邊個攞住

最傷呢下

爸爸去坐監

當奴同阿占配個兩隻公仔都幾好，呢兩隻野好鬼搞笑

遲下睇英文版聽下英文配成點

出聲 搶車渣 阻開門
佢地其實當呢家人係咩

睇完優先場
覺得拍到3就應該收手
4冇乜驚喜，個人嚟講反而唔鐘意結局

一定要睇多次英文
個電單車佬好想聽奇洛配

寧願老套d接埋寶貝去bonnie度bbq

呢個結局有邊個會鍾意

唔知個幾隻好似Anna belle既傀儡會唔會出figure賣

真係好好笑及好感人

其實係咪下決心唔再拍所以玩到咁絕

明明下星期先上點解呢度好似咁多人睇咗咁

可能對頭三集太有情意結，唔太接受到個結局

Keegan-Micharl Key同Jordan Peele配得好好

今日開始日日都有場 咁你話其實上左未

今日優先場

呢個結局好爆

講起呢樣，今集其中一個好撚冇癮既位係玩具基本上所有時間都唔驚比人知有生命
之前起碼都會搵野遮/冇人先行動，大不了都係得一兩個位係明目長膽
屌今集係完全無視人類，然後d人又盲撚晒傻撚晒唔知佢地既存在

返到屋企望住巴斯胡迪好傷

Bo peep憑乜野一返黎就拆散胡迪同巴斯

岩岩見返寶貝果時
佢捉住胡迪用個飛碟擋住正面走人
咁背面呢

3個傳承既意味易入口又感人
今集係胡迪偉大得好撚莫名奇妙，仲要為條女離捨晒成班玩具，有人可能好鐘意但我會覺得好奇怪

因為第一佢最掛住都係安仔
第二其實寶尼已經好少同佢玩響樹鋪塵

估唔到咁大個反cap位會分開
第5集係咪主角變小叉

下一集都幾難搞
如果佢地走返埋就好鳩既劇情
分開是但一邊就一定無左一部份fans

宜家咁做
應該冇第五集

點會呀，金蛋喎

依家拍到咁撚垃圾 有都唔撚睇呀

就係咁所以下呢個決心斬
胡迪連聲盒都冇埋 就算再重逢都已經唔係果回事

當奴同阿占配得超好
基本上有佢哋出場就笑死，同埋佢兩個始終拍檔咗咁耐，好有默契

好有筋肉擂台feel

好想返香港睇廣東話配音

巴斯今集有d弱智 係咪上集reset過野成咁
2果時重好醒帶埋班友搵胡迪

次次睇完喊到收唔到聲

再出都唔奇呀，胡迪巴斯重遇又得，胡迪歷險記又得
但通通當外傳睇就算

唔想俾人笑柒既麻煩上網望下先

咁可能都唔會再用toy story呢個名或者唔叫5

呢集唔垃圾啦
好過cars3同monster inc2
論質素仲保到toy story個金漆招牌
笑料仍然有新意
玩具係朋友但又會被遺棄呢個主題之外
仲加到forky呢個角色
算好有誠意同超水準
只係同一個故事再拍落去點都會有d悶

如果再出既話，唔要寶貝 比返胡迪巴斯擔正就夠了

今集巴斯成個路人甲咁

我都想知係咪關上集事
巴斯今集嘜機會表演身手

我唔想再見到寶貝

真係要睇下廣東話配音

今集其實都已經可以叫寶貝冒險記

好似佢兩個自己9up咁

三眼仔有無鏡頭

睇預告以為寶貝係走失
原來係送走

有 但都係臨記

配音有名 真係唔覺眼

mi 2唔算好差姐

含劇透
d 笑位...尤其係ff場面拍到太濫
舊玩具出場時間真係少得好可憐
完全係佈景板
基本上係可有可無
最尾佢地重遇寶貝嗰陣冇嗰種重遇失散多年朋友嗰種feel
尾段亦都營做唔出一班相處多年嘅老友要分道揚鑣嘅感覺
頭3輯都係d玩具一齊經歷咗d事
繼而產生左某d共鳴位
今集就係胡迪片頭同班舊玩具一齊
中間基本上同舊玩具零交流
尾段返去見到班玩具就突然要分開
對比上一集經歷完生死關頭再要分開嗰一幕
真係完全比下去
唔知pixar係唔係當觀眾睇哂頭3集
所以會自動蘊釀出之前帶落黎嘅感情定係點啦
同埋今集個巴斯好似智商下降咗咁
明明頭3輯佢同胡迪都好有領袖風範
靠個人既判斷力去解決問題
今集就變左個傻仔咁攪下爛gag
路遙之馬力 日久見玩具心......
今集胡迪個心態變咗
上一集佢仲係個會力勸班玩具要返屋企陪主人安仔長大嘅玩具
係一個以陪伴主人為終身目標嘅玩具
亦都係佢一直堅持嘅信念
話係佢地嘅任務
佢亦都死都唔願意同班玩具分開
但係今集明顯轉變咗
佢個地位由以往係安仔嘅最愛
慢慢變成寶妮嘅其中一件玩具
個感覺有d似一隊波嘅主力球員過咗高峰後唔再受重用
繼而產生咗一種要搵接班人嘅感覺
佢想要盡自己嘅能力做佢可以做到嘅事
所以當佢知道寶妮需要小叉嗰陣
就算係犧牲最寶貴嘅發聲盒
又或者係中途走火入魔到忽視咗其他玩具嘅感受
甚至係開口傷寶貝心都好
都要救返小叉
因為佢睇得出小叉=安仔嘅胡迪
佢將陪伴主人呢個任務交左比其他玩具
而自己就選擇咗另一條路
至於佢揀呢條路嘅原因
我覺得一黎佢已經有接班人
二黎佢同寶妮嘅感情唔太深厚
三黎佢唔想再同寶貝分開
唔想後悔一世
不過咁樣做的確違背咗佢一直以黎既信念
胡迪終於要走啦
上一集明明係佢一個堅持留低
今集就到佢一個出走
睇到呢到真係有d失望同心up
聽到巴斯講佢(寶妮)真係冇事架喎真係心都酸
我唔係好接受到胡迪甚至係巴斯佢地心態上嘅轉變
亦都接受唔到胡迪同彈弓狗佢地真係要講再見
但係又唔想睇見胡迪要同寶貝分開多一次
唔知大家點睇呢?
至於最令我感動嘅場面
我會揀片頭安仔由細玩到變大人再變左寶妮個段
d回憶真係跟住出哂黎

睇完諗返胡迪話安仔細個冇咁難其實都唔止講緊隻叉

我宣佈寶貴係所有迪士尼動畫最正嘅女角！！！

我上星期睇嘅，鬼知原來咁早就有咩

上網有?

巴斯D戲份小到

作為fans既我
真係好接受唔到第4集

安仔知道胡迪唔見左會點

唔明白點解要拍4
根本1-3 寶貝戲份好少
觀眾對佢都冇共同回憶 冇共鳴
無啦啦同寶貝分開既時候搞到曖暖昧昧
無啦啦加d愛情落去重逢 (但唔感人 因為1-3fans對寶貝根本冇乜感情)

無啦啦因爲寶貝幾句 : 你都可以做走失既玩具(有自由，睇多d個世界)
就放棄左1-3集一班生死之交 成班fd唔佔套戲十份一
當巴斯講 :寶妮冇野架
我已經心知不妙
係 胡迪明白寶妮唔再需要佢
但主人都唔係胡迪1-3留低既唯一理由
而係仲有巴斯 彈弓狗 薯蛋頭 火腿 泡泡龍
胡迪成日要大家一齊齊整整
去到4就突然因爲一條女自己放棄成班朋友
話要出去睇世界，胡迪心路轉變根本描述得唔夠
So9sad
我不能接受
有d位係好好笑
但個結局咁樣
我彩蛋既時候好撚sad
唔係好笑得出

我鍾意寶貝喎 咩嘢toy story fans對寶貝無感情
第一集其他玩具唔信Woody 都係得彈弓狗同寶貝信佢

唉 將胡迪俾左艾爾都無咁嬲 起碼佢識得珍惜佢

會唔會係為迪迪尼個新台鋪路
當劇咁出胡迪番外篇
心目中第三集最完滿

舖路？
佢連starwar都搞到pat屎咁 唔知點撐落去好
toy story出5應該會仲垃圾
我估應該無電影架啦
又拆多個金招牌咩

我都覺係迪士尼想出胡迪外傳
好似之前個啲萬聖節小故事咁樣

如果係咁就真係好撚失望

睇完😭
覺得第三集係最合大眾口味既結局
但第四集係最有深度既結果
作為die hard fans，真係睇到胡迪真係成為一個人
至於有啲巴打話胡迪今集太過偉大
反而我係咁諗：

「無左安仔既胡迪，佢知道玩具既真正使命，因為佢試過佢覺得最幸福既感覺（安仔童年），而且佢亦知道佢已經回不了去，即使寶妮有幾愛/幾唔愛佢，佢身分已經唔同左。佢，覺得已經完成左一個玩具既使命」

所以佢先咁為叉奇（台灣譯名好過港譯咁）
所以佢先幫嘉比嘉比
所以，當佢睇到世界咁大，先離開幫其他公仔

因為
佢想其他公仔有機會去感受到個種幸福感
完成到玩具既使命

最後結尾
「to infinity and beyond」（廣東話結尾真心譯得差⋯⋯）
唔再係巴斯既說話
已經係胡迪對佢自己既寄願

我估，係胡迪真正豁達面對自己既一刻
對應返
「he’s not a lost toy」
因為，佢一直以黎
已經係安仔（甚至寶尼）既一個好重要既玩具。

btw，今次廣東話版譯得感覺幾差，完全無pixar語帶雙關味道，應該潤色多啲
我會二刷英文版，我覺得會再感動好多

個結尾觀感會好好多

唔認同巴打啊，因為今次劇情如果從胡迪去睇，真係最適合佢既去向
佢既心路歷程，其實第四集一開頭已經變左

咁死得啦
胡迪同巴斯呢兩個根本係成個toy story嘅靈魂
屌你老未拆散呢兩個已經好撚錯
仲要用個咁on9嘅理由
胡迪對舊玩具嘅手足之情今集無晒影
完全背離一到三集嘅精神命脈

根本由一開始安仔扔低埋胡迪已經好錯
寧願胡迪跟埋佢上大學
咁樣離隊仲好睇過為女為新玩具放棄一切

安仔睇錯Bonnie，又話會幫佢睇住胡迪，兩下就打佢入冷宮

點解會覺得佢係為女放棄一切？
佢做Bonnie嘅玩具 最大既使命就係保護Forky
當佢成功保護Forky 送埋佢去Bonnie身邊 佢嘅使命已經完成
佢之後係嘉年華幫其他玩具 佢起碼會開心同覺得自己重要 唔洗係衣櫃到on99咁
睇下Bonnie連冇左Woody都無發覺啊

Btw真係鍾意Andy多過Bonnie好多
起碼真係錫同重視啲玩具

你咁講啱既，但小叉真係好有蝗語感☹️

玩帽子店都唔揀胡迪
明明咁大頂牛仔帽

隻核突傻仔小叉其實都係第一次見
大家對佢都無咩感情
話知佢跳出車之後搵唔返
但個劇情就因為佢搞咁多嘢
睇都睇得唔舒服

明明woody最重視就係友誼
第3集佢本身都想跟安仔
但就係因為友誼令佢留低
今集佢竟然因為寶貝而同班手足 （特別係buzz同翠絲） 而分開

Woody緊張bonnie
所以自自然然會緊張佢珍惜既野
成套戲大半都好典型woody性格

到最後佢就竟然決定唔翻bonnie身邊
就太大轉變了

第二集佢決定返番安仔身邊
佢都帶埋翠絲同紅心

如果個如局係佢帶埋寶貝一齊翻屋企
會好好多囉
始終卡通都應該要係happy ending:(

再唔係叫埋班手足一齊去攤位幫手...都無咁撚sad

巴斯同胡迪分開真係好撚sad
you ve got a friend in me

因為胡迪重視大家先唔放心寶貝一個走，同時亦信任巴斯翠絲佢地可以好好照顧寶尼同其他玩具，加上佢本身充滿使命感，幫其他玩具尋找歸宿成為左佢既新使命

雖然結局唔完滿但覺得好真好有人性，我就好鍾意

手都斷埋

帶埋寶貝一齊翻寶尼身邊咪得囉
係要咁sad架咩

為女就為女啦

寶貝就係唔想一直留喺一個細路度
如果胡迪叫佢走應該都唔會走

咁就要胡迪離開班朋友同佢個細路

一句講哂 第4集是多餘

明明胡迪之前幾集 甚至今集同小叉都一直強調自己係玩具
陪住小朋友經歷ups and downs先係玩具既責任

屌你寶貝諗野同胡迪主張都唔撚同 家下咁跟女走 咁玩具到底係乜撚？

情願佢永續個故事都唔想依家咁

又聯署？咪ON9啦，都話左個10萬聯署必回應係奧巴馬既杰作，侵上台後已經無回應過任何超過10萬既聯署

有冇人好心痛啲羊仔跌斷腳

前幾日先講緊 有條蛇係我隻靴入面
今日睇完 諗起個聲盒無左就想喊

我想問廣東話最後to infinity and beyond點譯…

啱吖 佢真係好強調
但佢當時嘅細路係最鍾意佢嘅安仔
佢的確係陪住安仔ups and downs
佢都講過小叉對寶妮幼稚園生活好重要
加埋揀玩具玩嘅事
即係陪住寶妮ups and downs都唔再係胡迪
佢都放唔低佢個心結
但認同3完結係最好

太空戰士 一飛沖天
第一集開始就無變過

胡迪冇聲盒嗰part 太慘 仲要背景播返啲聲 頂唔順喊左

即係胡迪最尾嗰句都係一飛沖天？
我仲以為會放其他嘢落去

做叉仔囉

佢係講一飛沖天啊

點解隻白馬咁憎老豆

胡迪都比佢踩到仆街，肯定不嬲都唔珍惜d玩具啦

胡迪盲目跟隨主人 為bonnie迷失左自己
知道佢好重視小叉搞到自己覺都無得訓
因為佢覺得身為玩具嘅使命就係要令主人開心就夠
犠牲自己 成全他人

但bonnie已經將佢遺忘左

上集已經講左友情 今集可以比喻為愛情
寶貝既角色似教人move on
呢個世界好大 唔應該為左個關係變左質 唔值得既人
匿係個櫃 繼續浪費自己人生
應該搵返自己

而胡迪而家亦搵到自己既價值
就係將呢份曾經愛得轟烈既經歷同心情
比更多無機會擁有主人既玩具感受
幫佢地安排最適合自己既路

亦都合乎返人物性格

支持佢走得岩 因為bonnie有巴斯 有班舊玩具睇住
佢地友情無變質 因為胡迪信得過佢地先可能安心離開

人生就係要取捨 覺得今集幾人性化

胡迪醒左覺啦

而家可以陪住寶妮成長個個係翠絲/小叉
而唔係胡迪啊

返去只會俾寶妮遺忘架咋 仲帶埋寶貝返去做咩啊
醒啦
不如幫其他玩具搵主人好過啦

同埋點解你地會覺得胡迪跟女走
而唔係搵返自己 實踐自己理想

特別係寶貝帶woody 係二手店睇燈個下
Woody 自己都話：嘩 真係好靚

今集翠絲係咪搵番第2集黎配
有親切感過雞容

個問題係一個咁忠心既玩具因為三次無寵幸佢就話要走，其實好勉強好夾硬

不過算啦，死忠播舊屎比佢地睇都話好睇

當拍拖咁，如果你女友連續幾個週末陪其他男人
唔係陪你，咁都心中有數知咩事喇
有時啲嘢，有緣無份無得強求

咁唔可以分享埋呢樣野比班老友咩？

因為牛女都有帽
其實始終佢係女仔 下個應該到巴斯會走人

第三集我睇班綠兵走人覺得好痴線
我買玩具返黎佢自己會走佬

估唔到今次胡迪竟然都會咁

胡迪係最忠心都咁

仲有牧羊女應該係教過朝胡迪做一件玩具既責任，可以話個時牧羊女係胡迪，胡迪就係叉仔

完全同意

以下含劇透

其實今集都睇到胡迪既成長
第一集既時候，安仔同新玩具巴斯玩唔理佢
胡迪係妒忌

今集寶妮又係冇預佢玩，胡迪係有唔開心
但佢堅持陪寶妮返學，直到小叉出現成為寶妮新寵
胡迪都冇再好似第一集咁想整走新玩具
反而處處保護小叉，希望佢明白玩具既使命

胡迪由第一集到第四集都忠於自己既使命
就係陪伴小朋友成長，同令其他玩具都有機會感受到小朋友既愛

寶妮最尾都冇發現胡迪唔見左，就算胡迪返去都好大機會比佢放係衣櫃鋪塵
如期係咁，倒不如出去外面世界幫其他玩具搵到屬於自己既小朋友

最嬲唔係胡迪出走 唔再返bonnie身邊
而係為左一條女既說話就同班出生入死既老友斷哂

仆街第三集離開左托兒所 都有寄下信了解下托兒所班玩具近況
依家呢？乜撚都無？世界好大就唔理舊人 只顧眼前既美景同女？

又唔洗話到鐘意民呢集既人唔正常既。第一集胡迪唔算係好人（想整巴斯落“la”)；第三集胡迪都離開過班朋友，如果陽光日間托兒所係好既話，胡迪同班friends 都會成世見唔到。胡迪根本唔係你咁唸到咁完美。
胡迪都係人，佢選擇左就不如尊重佢決定。
不過我都同意今集拍得唔好，主要因為太多線，太散。

One summer can change everything
連反斗奇兵都岩用

今集最後十分鐘
將woody一直既形象打破了

係 佢試過整走buzz
但佢永遠都係最忠心個個

睇英文版好定中文版好

You’ve got a friend in me. You got troubles and I got ’em, too. There isn’t anything I wouldn’t do for you. We stick together, we can see it through ’cause you’ve got a friend in me.

說好的stick together呢

But the thing that makes Woody special is he’ll never give up on you…ever. He’ll be there for you, no matter what.

比返woody我

3完得好地地
係要再開另一個爛頭

上集喊晒咁俾啲玩具bonnie
呢集都無隻玩具係佢至愛
衰到要上堂整隻樣衰on9叉
仲搞到玩具們變晒配角兼四分五裂
你話呢集講胡迪探索自己想要咩都好
都係破壞緊呢個系列嘅經典性

安仔變bonnie
胡迪巴斯分開
唔出續集就on9
出續集就仲on9

之前講到出4唔會令人失望
但結果係令人好失望

新果兩隻毛公仔根本係為艾粒度身訂造

講唔贏人就話人死忠，你地道德綁架胡迪又好好咩？係胡迪就一定唔可以離開朋友同主人？明明係胡迪覺悟左寶尼唔需要佢，但胡迪一樣係為主人著想，所以佢先咁辛苦搵叉仔。你地根本無當胡迪係人，最好好似隻狗咁被你話點就點你地就最開心

寧願andy無將woody 俾bonnie

第二集初頭胡迪為左個岩岩識既翠絲夠願意同佢地一齊去博物館
根本對胡迪黎講任何一件玩具同陪伴細路成長呢兩件事都係同樣咁重要
所以今集你話佢合理又得，唔合理都得
只係睇到胡迪終於要同巴斯分開 真係好難受

艾爾攞去賣咋

睇完廣東話想睇英文

居然咁多人唔鍾意呢集，我覺得好意外
的確相比起3，4個感動位少咗
但佢帶出咗另一個主題：
責任傳承、跳出框架活出自己人生

我噚晚on99自己入場睇，喊到我仆街
又唔想比人知我喊得勁攪到勁辛苦
（雖然冇第3集喊得咁誇張）

胡迪嘅忠誠真係好動人
不過佢一直都被自己嘅框架束縛住
到最後可以勇敢咁改變自己
重新找到新嘅方向、將責任傳比翠絲
揀同自己愛人一齊過新生活
呢個位更加動人

人大咗就愈嚟愈覺得所有事好難兩全其美
人生不斷要作出選擇，然後得到、捨棄
9年前胡迪因為自己嘅責任而錯過咗機會
而家失而復得、可以比佢重新選擇
佢係唔想自己再有遺憾
（突然諗起復仇者4嘅美國隊長）
所有嘢唔會永恆不變，大家總有一日可能會分開
經歴咗前3集，啲玩具都應該明白
因此尊重對方決定先至係最重要

如果4嘅結局係大家一就返哂去寶妮身邊
我反而覺得個主題先至係重覆咗
（雖然收尾太突然我都要投訴）
同埋第2集啲玩具咁神通廣大
大鬧機場後仲可以平安返屋企
我覺得自己好似成嚿飯咁
所以將來成班玩具要再聚首一堂絕對唔難
只係迪士尼想唔想比大家睇啫

雖然意義上4唔及3咁重要
但過咗9年，我都成長咗
睇完4其實唔多唔少都體會到胡迪嘅心情
而家對4失望嘅巴絲打
或者隔幾年後再睇返
所體會到嘅嘢可能又完全唔同

想入場睇多次英文版

好似係，番外篇都係

點寄？第三集bonnie個書包來回托兒所同屋企先做到郵差，嘉年華點寄

請問套戲睇左兩個鐘你睇左啲乜野？？
成套戲既舖排你睇唔到？？？
最大就係胡迪既轉變取捨 醒覺

無錯就係要胡迪咁忠心先可以帶到今集主題
愛情唔係盲目架

畫公仔洗唔洗畫到出哂腸
一班出生入死既老友自然明白到胡迪點解要咁樣做（巴斯😢）

一定要綁架佢先係幸福？就要阻住佢追尋理想？

人生就係要取捨
不過認同道別太快 應該要加返多d眼淚同唔捨得

家下係條女綁架佢

睇完toy story 4想重溫返toy story 3有冇人知邊到有得睇 想要廣東話配音

Netflix

係，明明寶妮自己放棄胡迪在先，
胡迪作為寶妮玩具個責任完咗，佢出去搵新嘅人生意義，唔覺有咩忠誠問題
係有問題都係寶妮姐

好似得英文

話唔好睇既人應該覺得
1. 今集冇乜Adventures
2. 今集太過Reality

但我就真係唔撚信個個連登仔都係重友輕色既人
有塊閪係你地面前你地咪又係奶

我最admire呢集係牙迪既心態同信念點影響大家
令到今集冇一個玩具係奸角
同埋上集講人類既成長 今集講玩具既成長

第三集係完美結局
尋晚睇完會覺得唉

雖然今集多好笑位但最後都好sad

真係好好睇
男人老狗都差d喊出黎
一個好完整既三部曲，佢一多一集去串聯晒成個系列再加d補完

開波開得好好
第二集都好多人問過唔開心唔見左baby，講番點解無左呢個角色

最後就將一個責任去埋尾埋得好完美
繼cars3之後，俾d癈老睇真係好touching

多謝你一直以來既堅持，你身邊既所有同伴都好幸福，胡迪警長！

將個代表性警徽交俾翠絲...

感動過美國隊長交盾

睇完
我想講d家長仲嘈撚過d細路
我隔離個男人一開波就係咁做旁白解說比個細路知，仲要大聲，啤左佢幾次先識靜，屌你老味當自己屋企啊
成間院家長講野聲仲嘈過細路聲

今集已經完全唔係俾細路睇
好多細路俾幾隻木偶嚇喊

胡迪 巴斯始終都要分開

同場隔離個老豆啲笑位笑到勁大聲 完全聽唔到胡迪啲對白
屌

有冇話點解廣告賣11號上，但咁快周圍都有得睇

優先場 好多片都有架

我睇個場前面個細路食食下爆谷
跟住個幾隻木偶冇啦啦嚇人
佢驚到成個爆谷跌晒落地下
走個陣時我好奇睇下佢跌成點
基本上跌晒 成個地下都係爆谷

慘得過隔離個老豆唔係笑位都鳩笑

尋日睇有人睇到笑到拍晒手幾幕都係咁

唔係垃圾係玩具

小叉 好撚正

啲字幕出晒係咪有彩蛋？無睇埋tim

同問，啲職員沖出黎掃埋地啲人又走哂
趕時間 走左

有呀

趕時間 睇唔到？

太空戰士
一飛沖天
兄弟情
在心中

無睇到都俾你吹到無能同懦弱，懷疑你連字點用都唔識，不過你開心咪得囉

香港戲院好撚乞人憎
成日未完credits就開燈清場
根本係戲院戇鳩 放映時間排程差

睇完都已經接下一場

香港係咪唔會有3D?

彩蛋咪係胡迪同寶貝一齊將攤位啲公仔送出去比小朋友，
兩隻口水怪公仔ff 點樣搞掂攤位主人

之後仲有一幕

小叉搵到女？

小一個陣整多把刀

把刀咪係小叉個fd 囉

完成使命了

再之後
利申 就係無睇到 上網見人講

有無人睇到Boo係咪係個攤位遊戲前岀現過一秒?

最後咪隻兵終於有人同佢拍手

覺得bonnie都幾仆街
上集臨尾攞走左胡廸
呢集就咁撇低佢
其實巴斯都應該就bye bye
見老母問佢點熄番啲聲
Bonnie都唔識
根本無真心玩過
不過接受唔到胡廸巴斯分開因為回憶加前3集鋪路
個轉折都太快...其實細路玩下厭下都差唔多啦
估唔到隻forky keep到一年班
翠絲已成為新寵
呢套都有啲女權movie

胡迪同巴斯真係生死之交嚟
You’ve got a friend in me
第一集胡迪救巴斯
第二集巴斯救返胡迪
見到佢地兩個分開真係好Sad

屌⋯⋯咁都吹到女權會唔會過分解讀
明明係安仔要讀大學啲玩具主動比細路女玩，細路女有玩過但始終係二手都唔係真正鐘意會厭倦
巴斯自己整聲緊係唔知點熄啦你有冇睇戲架
女仔緊係鍾意返女仔公仔啦，翠斯受歡迎有幾出奇，咁就叫仆街咩？

巴斯整聲個度
我緊係知佢自己整啦
但係覺得佢老母問完
求其答句唔知算撚數
好似真係無認真玩過隻巴斯啫

臨尾胡迪帶嘉比嘉比走已經開始流眼淚，到返去嘉年華果到已經喊到仆街

香港版好似無呢段

今日睇完，好失望。

翠絲介紹小叉條女時
寶妮係咪都仲讀緊K1？
當時戲院好嘈聽得唔清楚
我估應該唔係喺胡迪走咗之後好耐

正面啲睇依家胡迪同巴斯拆夥
如果將來各自有短篇故事都唔錯
好想見返驚魂夜隻變形金剛
同埋迷失時空隻人形恐龍

呢套作品對我嚟講好重要
因為佢真係陪住我長大
下次再見唔知係幾時呢
唔出續集都出啲短篇嚟吊下癮啦

屌你正呀喂
可以FF呢幕係巴斯出咗去搵胡迪飲茶兼探班

小一

胡迪個警章同背脊拉環仲喺度
應該係結局之前？

雖然套戲好少巴斯
但講得幾好

男人老狗喺戲院喊到豬頭咁出返黎

女仔唔中意太空戰士，其實只係普通玩具

廣告嚟 正片冇呢part

巴打我都想睇英文版，不如一齊😭
想搵個志同道合既吹第四集！

+1

今朝睇咗 真係估唔到胡迪都會走
以為都係老套地成班都返屋企
不過我覺得可以接受 始終胡迪都算功成身退 應該試下另一種生活
唔滿意既巴打可以當今集係if線 話返俾我地聽 佢如果唔做小朋友玩具既選擇係乜

我好鐘意呢個結局喎...

寶貝終於有個好結局😭😭😭

為主人活定係為自己而活
好值得思考一下

其實今集佢想帶起既意義係好有意思
我諗好多人唔鍾意既原因係對於Toy Story 呢套戲既Expectation 問題
一直以黎主角雖然佢地有"生命", 但始終都係玩具既身份, 佢地思維係玩具既角度, 講既主題係童真珍惜愛惜玩具等等等等

突然間第4集個主旨跳左去叫睇戲既各位思考人生意義
但套戲由123 講主角係玩具黎到 4 變左做咁擬人 (直頭可以話人)
而唔係再講玩具同人之間既關係
呢種差別就總會有人適應唔到繼而唔鍾意 ~~

我隔離個小朋友睇到後段
一見到加比就話好想打佢

之前睇戲被逼睇埋安娜貝爾D預告
搞到而家見到呢類野都好不安

真係天下無不散之筵席
巴斯其實係理解 明白胡迪 所以先叫佢走
不過胡迪嘅內心轉變同埋胡迪同其他玩具道別嗰part真係太倉猝 太突然
巴斯同胡迪就好似一對識咗好耐嘅朋友 長大咗之後 各自有各自嘅路
仲有 最珍惜大家嘅人係安仔同胡迪 雖然知冇乜可能再有反斗奇兵5 但係真係好想睇到安仔同胡迪重遇
睇嗰陣都唔係喊到3咁 4真係好淡淡然 會係咁喺個腦到慢慢滲出嚟

終於睇左啦，PIXAR啲喜劇劇情一貫設計得好好，冇睇過前面幾集嘅frd都睇得好投入。

得罪講，今集女權味好勁

完場個陣如果加句位置變了各有隊友.........

其實呢集中心思想好特別，留番最好既野比其他有需要既人

woody 對bonnie 就好似做人老豆對個繼女咁既感情
依家bonnie 需要支叉多過自己，自己終於可以退休，仲遇番個初戀，原本覺得自己係個櫃入面會繼續做廢老既心又活躍番
要扶助支叉成為重要既玩具，做自己以前既角色，教佢點去愛bonnie, 咩係佢應有既責任...

又器官捐贈咁令嘉比體驗咩係愛，點先係愛，點放開錯既愛....

woody同bo會唔會晚晚做愛

慣咗自己睇
我差唔多五六年冇同過其他人睇戲
我等佢差唔多落畫再睇英語版
學上面一位巴打話齋
男人老狗睇完喊到豬頭咁都幾尷尬
巴打方便就個 tg 傾

當年上緊3時剛出嚟做嘢
比人教壞咗狂買玩具
所以睇完3、4好感觸

同感

安仔好似一個Ex...
以為搵到寶妮可以重新找到愛，點知當你水泡。
而家Get over 肯揀條新路行

胡迪咁醒，出去流浪都真係唔差

第四集一定要有新角，又點都要有啲奸角。
小叉自稱垃圾個到有趣既，賓遜真係好恐怖但忠心，有啲似第三集大b咁

明明兩隻野眼神係蠱蠱惑惑咁
官方產品河蟹哂

呢種女權又唔會令人好反感既
我又覺得冇咩所謂

要賣比細路玩架

所以我都唔覺好女權，都只係d正面訊息啫

胡迪同巴斯始終要分開

今日睇到胡迪同巴斯道別攬住個下真係喊左出嚟套戲完左出字幕嗰陣啲人已經走晒得番我同朋友坐到最後

放手都係一種愛

2隻都係on9仔

反女權反丁痴撚左線

播曬credit之後會播Pixar logo同盞燈既片 但盞燈換左做公爵 佢係個I 字上面跳左5 下 然後同其中一隻走失玩具既士兵give me five

Give me five.. 係咪即係暗示有第5 集

好呀😭
反而3出左後，我買多左童年回憶珍惜佢地🤣

巴打睇下樓上個post～我留左tg

放緊死光就緊係look大隻眼

唔係有forky之後唔理胡迪，係forky嚟之前就唔理胡迪。
最接受唔到係呢樣野

一定係第三集正啦但第4更加補原個故事，最後都係唔完美但現實有感觸既大結局

其實可以講下而家D細路玩手機驚唔玩玩具

睇番呢幕真係𡃁妹咁就呃走左安仔隻胡迪

真係完曬
無胡迪 加巴斯合體了

呢套廣東話版睇唔睇得過

電影最尾嗰句真係譯得好垃圾

無撚啦啦講太空戰士 一飛衝天

明明係to infinity and beyond 個意思同語境差好撚遠
寧願佢照用英文

男人老狗睇親都喊

但佢無cut到andy句thank you

我睇中文

安仔句Thanks Guys

andy個下錯愕,跟著望到胡迪佢地再微微一笑，再加句thanks guys

屌你老母

眾有胡迪句So Long Partner

想喊:(

無敵破壞王講左，手機驚歸類為電子遊戲機

我覺得第三集結尾好感動
次次睇都睇到眼濕

其實第五集有冇覺得啲玩具去返安仔度

不過係長大成人嘅安仔個仔女度

玩具無限loop

Bonnie想攞胡迪 佢下意識縮手

寶妮呃撚左隻胡迪就打佢入冷宮

Bonnie真係仆街黎架
上集見到安仔拎住胡迪就示意想要
到真係擁有個時又唔珍惜，連佢唔見左都唔知？
都係安仔對胡迪最好連入大學都想帶住佢
但可惜胡迪最後選擇左朋友
唔係洗好似今集咁慘

續集黎計算好好睇不嬲續集係會減分 但呢套都仲係好得。

本身諗住會爛 但呢個結局更加完滿 寫到好多細節位內心位 人係有好多可能性

好唔捨得 大家都大個啦 胡迪陪小朋友使命都完了 係時候做佢想做既野

幫更多玩具搵到佢既小朋友

安仔呢下縮手已經化表左胡迪對安仔有幾咁重要

代表

睇完，好感慨
就好似人生一樣，選擇係最難

有，有集番外篇叫Toy Story迷失時空

睇完 個心好頂住頂住

娃鬼回魂果4隻兵仔好慘

不嬲譯開太空戰士 一飛衝天

未睇
想問中文配音仲係咪同之前一樣人？
唔係就唔想睇中文

係

但係我覺得第3集最好睇喎
第4集係一齣好睇既戲
但係對由第1集開始睇到大既fans黎講
我覺得好失望

今集應該係想透過胡迪帶出一個訊息而唔係賣戲情 所以巴斯變左配角其他原祖角色甚至戲份都冇
不過真係覺得寶妮好似呃走左胡迪咁 拎完又打入冷宮

Toy Story1-3集嘅信仰「回到主人身邊」就咁打破左...
雖然Bonnie冷落胡迪，但係大家唔好唔記得安仔都曾經兩度冷落胡迪：第1部巴斯黎到後貪新厭舊；第2部胡迪斷手後安仔講過「唔想再同佢玩」。
唔係想幫Bonnie講野，或者貶低安仔，而係想強調胡迪被冷落唔係新鮮事，佢有過經驗。即使係咁，以前佢仍然對安仔不離不棄，無論如何都要返去安仔身邊。
點解今集話走就走，就算對Bonnie冇咩感情，都念下對巴斯同一眾玩具朋友嘅感情吖？
點解突然間話要追求自由就可以不顧一切，明明開頭直到中間胡迪心態都好成熟，知道自己位置，仍然安份守己，並且仆心仆力追返依家最重要嘅小叉返黎。
我接受唔到胡迪突然自私，由對主人絕對忠誠突然變到咁不負責任。作為一件經歷過風風雨雨嘅玩具，佢應該明白玩具有起有落，唔應該就咁拍拍屁股離開咩都唔理。

睇完好唔開心 喊咗好幾次

睇到尾果陣喊左
但身邊啲人笑到完場
搞到我都唔敢再喊忍住左
返到屋企諗返第4既內容 再慢慢諗返1-3既所有種種
喊到收唔到聲
我好嬲寶妮 我好憎佢！

再有下一集都唔知講咩好
最主要既角色都無野好講

唔鍾意個結局
唔鍾意woody同buzz分開
唔鍾意衰人有好報，屌你老味woody大愛左膠使唔撚使咁偉大呀，d衰人咪由撚得佢死囉
唔鍾意woody冇咗個聲盒

係戲院喊到傻咗

最接受唔到係胡迪同巴斯、仲有一大班元祖角色分開，因為佢哋係好朋友，一齊陪伴主人，一齊冒險，就咁分開真係好慘。但又好明白胡迪心裡想追求啲咩，始終Bonnie唔再同佢一齊玩，佢要成長就要放低。

電影有一幕係胡迪拖住小叉係馬路行去嘉年華，胡迪同小叉講錯咗佢主人係安仔，就知佢最掛念係安仔而唔係冷落咗佢嘅Bonnie

始終認為，3已經係最好嘅結局

翠絲更加係

不嬲食開屎就要繼續食？
成句原文點撚樣有太空戰士呢四個字
你死撚開啦dse中英炒晒？

胡迪咁都叫自私？
其實如果你有細心睇，第二集已經暗示左佢同寶貝係一對
到今集一開頭，胡迪都有諗過跟寶貝走
只係因為佢對安仔太重要，所以選擇留係安仔身邊
冇錯，安仔第一集係對胡迪冷落過
但安仔到最尾最錫都係胡迪，第二集開頭整爛左佢
所以唔帶佢去夏令營，但去完番黎
安仔第一時間都係搵胡迪玩
同埋係安仔親手整番好胡迪，更唔好講安仔打算帶埋胡迪入大學
點解胡迪會走，一來落左冷宮，二來巴斯講得好岩
寶尼會冇事，寶尼唔係冷落胡迪咁簡單，係完全覺得佢唔重要
唔見左胡迪咁多次，佢有邊次係知，到最尾佢都冇發現胡迪唔見，如果安仔知道，一定好傷心後悔

寶妮隻死賓妹大個一定係死臭雞被人屌到反皮呢啲賤種要被蝻中出即飛

一諗係安仔同胡迪既關係就忍唔住
胡迪本身有更好既前程可以同安仔入大學
但為左班fd決定留低
安仔諗住胡迪會有個好主人，點知
我dllm呀寶尼

冇錯
次次一睇到呢度一定狂喊
我同胡迪一樣個心始終都係只有安仔
根本唔會可以重來
所以其實佢今集選擇呢條路
我覺得我好似變左巴斯咁，我明白佢架

可能你生來已經有缺陷，你就算盡幾大既努力都做唔好，你只係要一個機會，就心滿意足

大家睇條主線，希望都諗一諗呢條線
我有個親人有類似既情況
睇到呢度真係好感觸

今休係咪冇imax或3d版
預售全部得2d

安仔話唔想再同佢玩係胡迪自己發夢咋
唔帶佢去夏令營係因為驚再整爛，片尾有講

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

離別嗰陣胡迪同巴斯既擁抱同最後句To Infinity And Beyond希望佢哋會再見番大家

紅心更加係

第3集係安仔嘅結局

第4集係胡迪嘅結局

Bonnie正八婆搶完人野就丟埋一二邊

我寧願寫寶貝同胡迪一齊返屋企
然後得閒就走失下 之後又返屋企
反正Bonnie都遺忘左佢

依集係為胡迪既成長作個總結 由一開始嫉忌巴斯搶左佢個地位 之後搵到作為玩具既使命就係為左乙水細路開心 之後接受自己唔會永遠係每個細路既number one 因此選擇教育同保護小叉去令佢既主人開心 因為佢知小叉先做到呢樣野 而佢已經做唔到 到到明白寶妮已經唔需要佢 因此離開同寶貝一齊睇下呢個世界 幫其他仲未感受過主人寵愛既玩具 雖然結局要分離一定會有啲不滿 不過從胡迪角度黎講係個幾完完完滿既結局

咁多集都係咁譯，有邊個睇過反斗奇兵唔識太空戰士 一飛沖天，從來未聽過有人話呢句譯得差係得你呢個hd仔扮曬翻譯專家衝出柒睇套卡通片睇到鬧個細路女做雞，攞咗白卡未？

安仔就算大個左，都唔會咁對玩具
一開始都係打算將大家放係閣樓

寶貝好撚正 想屌

原本只係飛到4呎的高度，死人胡迪警長要我飛40呎，搏埋老命都要飛到過去，如果我係Johnwick 要搞掂哂佢地

完全同你一樣心情啊巴打
係我心入面胡迪係永遠唔會放棄朋友
屌依家個咁既結局分開左巴斯同胡迪
仲要硬將巴斯變傻仔，
我個腦仲停留係第3集係焚化爐同生共死同埋臨尾同安仔講掰掰果幕

真係cannot be unseen
首先上集講到Bonnie係個好錫玩具既細路
今集突然淨係杯胡迪已經好奇怪
之後最初Andy既玩具全部都冇乜戲份咁
Bonnie啲玩具同佢地又冇番外篇講到大家好fd既感覺 (作為fans好期待睇呢啲)
然後我唔明點解玩具要有freewill
唔係最想係同小朋友玩咩

太現實喇成齣戲 我睇Toy Story唔係想睇呢啲
btw我係絲打黎架

我都係絲打
我都覺得第4集d關係好夾硬，
可能就係因為睇埋番外，知Bonnie同佢本身d玩具明明都同胡迪佢地成班相處得好好
我睇Toy Story都唔係想睇呢啲，所以先咁失望，同好似破壞童年咁

相比頭3集 呢集好悶
而且元祖角色好少出
至少胡迪同巴斯可以多d兄弟情
先帶出到佢地分開

之前吹到好感動
喊點極低 但完全無喊到

我仲未抽離到個傷感氛圍
一諗起安仔由細到大同佢最愛既胡迪相處畫面
再諗起安仔親手交左胡迪比仆街寶妮
然後寶妮當胡迪係草 我覺得好傷心
明明安仔同胡迪可以幸福快樂生活下去
點解要咁正義勇敢既胡迪去作出一個咁大決擇
點解佢唔可以同佢班手足開開心心咁過日子
我傷心到1999

安仔大個咗之後 最唔捨得既都係胡迪

好失落

睇到預告片成日聽到臭西bonnie講胡迪去玩lu,睇完今集心諗你呢集鬼有同胡迪玩過

Woody

把聲有啲低能，似肥閪聲

把聲好似含住嘢講嘢咁

推

巴斯返露營車時應該同佢哋講咗見返bo peep，所以其他玩具後來見倒真身時唔驚訝都好正常

其實安仔帶埋胡迪返大學都係望住安仔玩唔同女架姐

播完credits有pixar lamp踩I字個經典opening 轉咗 由duke caboom踩 同埋會同戲中公園個幕無俾人hi five個第三個黑鬼軍人hi five返

呢個支那京東廣告嚟 隻狗人哋吉祥物

巴斯突然變到咁冇主見
好怪

第四集無疑是系列最佳作，非常好看

如果咁發展真係會變左鹹濕胡迪

其實胡迪走都合理
9年前寶貝同佢講完已經動搖到佢想一齊走

胡迪始終都係唔捨得安仔…佢心中一直只有安仔一個主人
比起佢比人放喺衣櫃on99封塵咁不如同心愛嘅人一齊出去闖
不過最後離別嗰到節奏太快未醞釀到情緒出嚟已經完咗，眼淚淨係流咗兩滴就完咗

今次成套戲好似好快咁，我一睇完心諗吓完㗎嗱？

入場之前以為自己會喊到變on9重拎咗成幾包紙巾入去

利申Toy story死忠，我愛巴斯

應該係reset搞到咁

我想問三眼仔係咪無出過....
點解我見唔到

真係完全留意唔到

小朋友係咁架啦,新玩具一定好想要，玩完兩日就厭
其實大人都係，買完啲嘢返黎好快就放埋一二邊。

最後胡迪幫玩具搵小朋友，幫小朋友拎到玩具
只係換左個方式同小朋友玩
呢套嘢太寫實

有出 不過冇對白如果冇記錯

一開頭係衣櫃出黎咪有？

第三集結尾好過第四集（十分同九點五分的分別），其他第四集完勝！

有細佬見到嘉比同佢果4個手下 嚇到喊 好慘
不過好彩佢屋企人帶走左佢 唔係既話我都好慘..

佢屋企人都幾有道德 好多人唔會

好中意賓尼同阿德

公仔襲擊

toy story 3>>>toy story 4

屌 今日去睇times square
播到頭兩個彩蛋 個啲員工開哂燈
話播曬啦 走得啦！
呃9我

呢啲千祈唔好信
未到完全冇畫面嗰一刻 套戲都未完

睇完覺得幾悶下
3集完左咪算囉
上集睇到想喊但今集感動位都冇
冇左安仔唔同哂

頭段同尾段，係boonie房出現過

第三集結尾太經典，太感人
但睇完第四集，覺得今集提升咗成個系列嘅層次同深度

好認同有位巴打講返開頭胡迪冇跟寶貝走嘅一幕
呢幕同結局其實好關健
九年前胡迪因為未完成陪安仔嘅使命所以選擇留低
到九年後見返寶貝因為唔同嘅經歷變咗好多
救小叉件事令佢明白寶貝所講嘅世界好大同好自由
最後再次出現個機會畀佢同寶貝走
佢終於明白自己係時候要退落嚟
唔走嘅話真係唔會再有機會
留低只會喺衣櫃入面一世

我覺得今集真係同123有啲唔同
可話係頭三集後一個新嘅章節
將胡迪講成人大個之後點樣離開comfort zone

btw, 我覺得再有續集嘅話會唔會棄toy story個名
例如變做Woody and Bo Peep
但唔好出到爛is ok

完全同意！第四集對角色嘅描寫、故事嘅格局都超越前三集！故事更有趣亦更有深度，不像前兩作的邪惡反派，胡迪、小叉、gabby gabby之間更像是互相幫助的關係，不多講了，總之非常非常好看！期待第五集！

有對白 因為有配音
佢 wow 咗一吓

之前反派都冇好下場，勞蘇、礦工彼得
但今集胡迪同gabby gabby

做玩具真係好折墮

不過呢個係現實，我地細個玩玩具一樣

所以上集安仔未到最後，都唔捨得送胡迪出去
先咁感動

gabby gabby同幾個傀儡表面上係捉咗小叉做人質，但卻做咗交心朋友，gabby gabby同胡迪理性交流，迅速達成共識，互助互利，非常乾脆，更乎合現實中的人際關係，好鍾意編劇寫嘅呢個君子之交嘅關係😁

我估唔到睇toy story 會有驚訝位
睇到同寶貝講再見個度，我理所當然覺到胡迪會返寶妮度⋯因為佢係主角，佢唔會拋低主人，結果佢走左⋯

但諗返轉頭，又覺得應該，今次第四集真係真真正正既成人童話

成套野真係完全係胡迪主角，同變成廢老玩具既心路歷程⋯

其實對白有好多暗示⋯比如胡迪應該係安仔屋企元老級玩具，佢甚至比寶貝更早黎到安仔屋企，知安仔個妹係有寶貝前後既分別⋯之後一直因為寵愛成為一屋之主

胡迪俾兩樣野主宰，一係同安仔既感情，二係成為玩具守護主人既責任，最後先係玩具同伴之間既情義

頭3集，呢兩樣野都係痴埋一齊當同一樣野，因為主人係安仔，但呢集主人換左，胡迪就出現分野

故事一開頭，胡迪有考慮過跟寶貝走，但因為安仔留低，再連埋1-3既內容，都睇到安仔係最重要

而另外其他暗示內容亦睇到胡迪係安仔心目中同樣係特殊
1.胡迪比寶貝仲要早黎安仔屋企，胡迪一直得寵，佢係一屋之主

2.胡迪暗示左佢應該有陪過安仔返幼稚園第一日，所以佢死都要跟寶妮既第一日

3.其他玩具唔明寶妮有幾需要小叉，但胡迪知，應該胡迪曾經經歷過呢種日日都要有佢係身邊既日子

4.入大學個時，胡迪係唯一一件仲有資格跟埋入做擺設，其他都要入箱留屋企，胡迪應該係佔左安仔大半個童年既重要物

所以首先想講係胡迪應該係童年依賴物⋯都超越玩具⋯胡迪同安仔既情義應該比第三集見到既仲深，忠心真係無得講⋯小叉識2日都感受到胡迪無忘記過安仔

寶妮同胡迪感情真係超越唔到，唔係胡迪唔想照顧佢，係寶妮唔需要佢，所以胡迪先感嘆以前無咁難

佢對寶妮既照顧得返責任，佢見到小叉同見到當年既自己一樣，所以佢一直阻止小叉唔見同要佢陪係寶妮身邊，佢知道小叉點樣無可取代，所以救小叉呢樣係佢唯一可以做既事

到結尾，走唔走之間，佢知衣櫃入面可有可無得佢，佢會被遺忘，佢唔會叫其他朋友同佢一齊走，因為其他玩具仲受到寵愛⋯寶妮有小叉，有其他玩具，就算佢唔係度都可以⋯所以佢俾警章俾翠絲，俾個聲盒俾鬼娃搏一生只有一次既寵愛，就好似佢經歷過既咁

佢正式讓自己退役，九年前寶貝叫佢一齊走既抉擇再黎，佢今次終於揀寶貝，揀自己想做既事

胡迪真心主人至上⋯
雖然佢臨尾追女個樣勁似咸濕胡迪個樣

胡迪奴性咁重，如果有一日再遇安仔，俾佢帶返屋企，就算真係做擺設，佢應該一世都唔走

睇完呢集覺得胡迪應該要一直係安仔身邊先啱

我都覺得
胡迪同其他玩具都唔同
如果今次仲係安仔，佢應該一樣會揀安仔

好睇
今集真係同以前有唔同感覺
但巴斯佢地太小戲份，冇以前果種大堆頭好熱鬧既感覺
如果有第5集 應該唔會在講巴斯佢地？
但我都係鐘意前三集多
由其第三集結尾真係太感動

見咁多人只讚不彈，其實今次劇本唔多掂。呢篇影評寫分析得好好

為左要胡迪走特登寫到bonnie咁乞人憎 好慘

今集嘅劇本好過前三集好多喎，我就完全唔同意嗰篇影評

劇本係高深左
不過演出風格唔到左以前，今次係胡迪個人電影feel

一直以來Toy Story都係用呢兩個主題感動觀眾
1️⃣玩具同主人之間嘅感情
2️⃣玩具彼此之間嘅感情

但係今集：
1️⃣因為新主人突然對胡迪太差而無左
2️⃣以大減其他玩具戲份黎弱化，最終更加係話斷就斷，交代兩句都嫌多

取而代之嘅係
•1-3一直都唔重要，胡迪同寶貝嘅嘅愛情
•突然從天而降嘅追求自由自我主題

雖然今集加插胡迪差啲跟寶貝走嘅回憶，但好明顯，加黎只係為左合理化今集結局，說服觀眾胡迪會離開
而喺第3集，寶貝條線更加係一啲伏筆都冇留過。
如冇記錯，第3集寶貝完全冇被任何人，包括胡迪提及過，係完完全全消失左
曾經諗過，係因為寶貝條感情線十分失敗，所以先被彼思刪除成個角色
依家突然加段咁嘅回憶，係輕視同誣衊左胡迪一直以來對安仔深厚嘅感情
呢段加插嘅回憶，其心可誅

其次追求自由自我呢個主題，真係唔知邊度黎
呢個主題唔係錯，但係唔適合toy story
要合理化呢個主題，令胡迪被逼變慘，亦令新主人Bonnie性格大變
故事犯駁得黎太過殘酷，可謂為虐而虐，根本無人想見到胡迪被棄衣櫃受盡冷落
玩具有追求自由嘅想法係過度延伸主題，自由流浪不但超越左玩具應做到嘅範圍，亦令追看多年嘅老fans無所適從

其實toy story仲有大把故事可以講：「如果胡迪遇到一個換過很多很多主人的玩具會如何？如果遇到山寨玩具會如何？如果遇到誤會，主人間互換了玩具卻沒發現會如何？」By豆瓣評論
根本無必要破壞舊有嘅主題，都有出色又感動嘅故事
但係編劇無撚用，為左標新立異，無視一直建立嘅基調，破壞一直以來玩具忠於主人、愛護主人嘅美好價值...

在我心裡，Toy Story3已是完結。

可惜胡迪個發聲盒已經比左嘉比，唔可以再好似以前咁

最後道別果到可以在感人d
好唔捨得胡迪同佢地分開

胡迪同寶貝嘅故事寫得非常好 從一開始嘅雨中離別 到之後古董店門口見到羊咩咩燈嘅光影 然後回頭 走入去搵寶貝 再到二人久別重逢嘅一幕（呢段劇情 配合音樂 加埋前面開頭嘅鋪墊 可以話係正到痹） 仲有嗰啲舊愛之間嘅互動、嗰種想做返以前嗰啲親暱嘅行為但係又唔敢嘅距離感 到之後兩個睇店燈飾嘅浪漫一幕 仲有之後太多啦唔想講

淨係呢條感情線已經係一大優點啦 優點都俾你講成缺點幾句帶過 咁偏頗咁唔使講啦

你講嘅都係今集嘅
今集愛情係主線，梗係描寫得浪漫啦...
但係成個系列黎睇，呢條線實在欠缺鋪排
1-2集嘅寶貝仲係典型英雄救美型女主角，印象中淨係會突然勾住胡迪，講啲挑逗說話...
無論性格、故事或者描寫，都好失敗...所以第3集先直情消失
第4集性格大變，雖然變化個理由都算合理，但明顯都係為劇情方便而變，中間嘅細節描寫欠奉，寶貝呢個角色仍稱不想討人喜歡...
唉...

之前寫得唔好 而家改返好又話唔鍾意 寧願個角色擺落雪櫃 都係果句 咁偏頗真係冇咩好講

Babe著褲關女權乜事

描寫得浪漫同唔等於角色故事寫得好，第4集都冇交代過寶貝嘅故事
用一個故事寫得唔好嘅角色
去取代巴斯同一班朋友
仲要話我聽胡迪會咁揀
我接受唔到囉

係朋友嘅都難受啦 胡迪做咁多嘢吃力不討好 邊個朋友會想佢返去受苦啊
寶貝嘅設定就係前女友 又唔係新角色 仲想交代幾多
仲有我覺得今次啲新角色個個都寫得好好 比起前幾集更有深度更多描述

有無人覺得胡迪同寶貝公園重逢嗰一下係最觸動人心
直情想哇一聲叫出嚟

無

爸爸今次一定要坐監啦！
隻馬好正

寶貝原本就係喺條裙入面着褲佢身上面嗰個披肩咪係原本條裙反轉嚟戴

見到你係咁吹奏TS4真係r哂頭
相比起TS3 呢集既元祖角色screen time唔知有冇10% 變咗woody&bo story
同新角色既互動性唔高 新角色既人物刻劃唔深刻亦都唔算十分討好
叉仔由trash->toy既成長都勉強可以接受 反派gabygaby明顯冇lotso咁有魅力
劇本方面 Pixar最引以爲傲探討人性/價值觀深度不足 愛情有啲 成長有啲 好多嘢都輕輕帶過
以一套動畫嚟講佢係唔錯 但以Pixar既水準尤其是TS3既巔峰就遜色唔少

雖然第三集已經完滿
但無理由唔睇

同埋出咗好多周邊
買到窮

淫kay 配音

你完全講中晒我既想法

到底睇唔睇好...
大家啲評價差咁遠

一舊水姐

建議你可以重溫返第三集先
第三集係有留伏筆㗎
Woody一講起寶貝走咗 佢個樣係好失落

五個人比負皮你都知咩事啦 你估真係個個都覺得新不如舊咩

一定要睇 系列巔峰

完全同意 睇到眼酸 仲有之後一齊睇燈飾 好浪漫

個伏筆仲要係有深度架。一開頭胡迪舉例有邊d玩具走失，佢係無講到寶貝，係抱抱龍話仲有寶貝，胡迪先失落咁和應。
咁說明只有胡迪知道寶貝唔係走失，而係自己想走。失落就係遺憾無同寶貝走。
話第4集太突兀可以收收皮。

d角色時間分配好奇怪
翠絲抱抱龍三眼仔依堆角色全部變晒可有可無
就連巴斯都變到可有可無咁
胡迪嘅劇份真係多得有d誇張
第三集每個角色都分配得好好 係一齊嘅冒險
相反第四集就真係似胡迪一個人嘅冒險 完全冇理到班舊玩具

反斗奇兵之胡迪大電影

故事好殘忍，但又好現實。

講真大家自己keep住幾多件童年玩具？
你曾經心愛嘅玩具最後幾多件可以「善終」？
企玩具角度梗覺得Bonnie唔珍惜，
現實中我哋對玩具貪新忘舊百倍。

失咗寵，就係完成咗使命，
與其留低發霉、甚至有朝一日當垃圾掉，
不如出去闖，為其他玩具賦與生命意義。

我唔會話鍾意個結局，我睇完都𢲡住𢲡住，
不過會無奈同意胡迪呢個選擇其實唔差，
個感覺好大人，睇住好朋友移民甩難咁。

比較可惜係今集真係好少同元祖角色互動。

唔當佢地係玩具 而係一班人咁睇第4集 就會覺得好唏噓... 不過最重要係woody開心
利申：好撚鐘意巴斯光年 今集成個閒角咁 屌

胡迪=CA
巴斯=bucky
翠絲=falcon

一開頭胡迪同寶貝分開仲有主題曲嗰到已經喊咗
有冇人同我一樣

真兄弟一個眼神已經交代一切
巴斯已經知胡迪會走
仲要交低埋個警徽

一路睇一路諗胡迪會唔會勸到寶貝跟佢返去寶妮屋企，點知最後係胡迪諗通let go，最後同巴斯攬攬嗰下好感動，兄弟嘅嘢真係在心中

太空戰士 一飛沖天🧨，即刻諗起第一用煙花飛返去架貨車嗰幕，雖然改到同英文唔同，但改得好有意思

張偉健同劉青雲講得好入心。
明明句中文冇左超越無限嘅意思，但係感情好足!

平心講就值得睇
上網睇就話toy story 4 其實真係新加出黎
3個時無諗過要做4⋯4個時開頭話做浪漫愛情喜劇咁，之後提案個導演因為性醜聞俾米奇炒左，之後係inside out個個導演接手，將個浪漫愛情喜劇劇本好似改左2/3

所以入場睇係睇到呢套個整體風格唔似1-3集
1-3集好多講玩具之間既感情，所以好多玩具出場同互助場面

呢集有人覺得差既地方一來就係個故事結局個爭議，觀點大家唔同，因為都幾成人抉擇⋯我有一瞬間都估唔到，另外就係其他舊玩具既出場唔多⋯主角係晒胡迪度，其次係系列邊緣化左既大配角寶貝

另外有個唔童話既位係個個幼稚園先岩岩入既小主人對胡迪既態度⋯個個觀眾對胡迪都安仔心態架嘛，其實個故事設定幾心痛

大家睇開toy story 都係友情大冒險，一個都不能少，但呢套就加左inside out個d心痛既成長特色係上面，即係個隻幻象大笨象跌左落崖，永遠都唔會上返黎，呢個係1-3同4之間既最大分別

你一係睇到唔開心，一係接受左，就係咁，所以評價都兩極

如果以改寫劇本同接手人地既劇本黎講，呢個導演都對得住呢個系列，你見個d黑鳳凰⋯自殺特攻隊要重寫既劇本都無好野⋯當然動畫唔洗煩演員檔期

如果將一開頭果後，安仔胡迪巴斯1-3集既剪接放係尾段ending，應該會更加催淚

女人着褲就女權

今集其實唔錯 但接受唔到舊班底咁少戲份仲要胡迪同巴斯分開

大家建議睇英文版定廣東話版？

痴撚線

廣東 聽淫kay 把聲打j

大半套都覺得冇上集咁正
到巴斯講佢會冇事就

Pixar平衡得幾好

我相信呢兩隻出外傳
一定都有人睇
艾粒配得好好

佢個死人老母仲想將佢地捐哂
不過全部玩具都係佢老母買

你睇開咩版就咩版。

當胡迪後日談觀感fit曬

其實第2集頭同尾，已經暗示左胡迪同寶貝係一對

有無人覺得bunny同ducky好正

其實只係好似吉卜力女角咁勇敢啲啫
未好女權啫

今集未必好過第三集
但依然好睇

分開永遠係inevitable
頭幾版有人講得好啱，
第三集係andy嘅結局，第四集係woody 嘅結局

如果woody唔走，繼續留低，
woody都只係一過普通人，bonnie唔寵幸佢，佢點都會有難受，佢亦都fulfil唔到the noblest thing for a toy--比小朋友玩，所以佢轉移左佢嘅責任感，去救forky番黎

woody去幫其他玩具揾主人，其實係揾到佢作為一個玩具更高嘅意義
呢一個完結唔係最好，因為呢個其實係對每個人都係最好嘅結局

woody同buzz on99係埋一齊唔一定係最開心，最good end
woody同buzz都深深明白佢地係玩具
如果woody可以揾到幫其他玩具揾主人嘅意義，好過係closet 玩塵，buzz同其他朋友又有咩理由唔支持佢走呢?

全劇最觸動我係woody公路上同forky傾計時講錯andy 諗住跟bonnie可以有做玩具嘅意義”比細路玩”，點知bonnie唔同佢玩 所以Woody嘅決定可以理解，因為佢已經陪唔到bonnie成長，而woody都已經經歷過俾主人愛嘅時光，所以去決定去幫下其他玩具有呢個機會係好嘅，反正bonnie有日都會掉左佢

但一諗到andy明明都幾唔捨得將woody比bonnie，但轉個頭woody唔見左bonnie都無野，就好傷心 andy知道會唔會好難過

雖然元祖角色戲分小， 但佢地同埋寶妮啲玩具一出場都好焦點

犀牛GPS 導航
隻馬好想爸爸坐監
薯蛋頭太太隻耳 （諗起每集都用佢地啲眼同耳真係好正）
彈弓狗又救胡迪 搭馬騮仔
泡泡龍繼續生人唔生膽

下，咩暗示 ，第一集寶貝已經錫到woody成面唇膏印喇喎

今晚重溫一至三先

雖然都叫唔錯
但始終我覺得以玩具為主題，去講”玩具追求自己人生”無咁有共鳴 第三集之所以咁感動，係因為連繫到自己成長同玩具嘅感情 而今次嘅主題重心，要我代入woody心情”如果我係玩具，我人生會點樣選擇”，唔係唔得，但無上次發揮得玩具呢個主題咁巧妙

其實片頭一開始胡迪都想跟寶貝走，但因為佢放唔低安仔，所以選擇左留低
而寶妮喺胡迪心目中根本就冇安仔咁重要，胡迪一直都忘記唔到安仔，加上寶妮都冇好似安仔咁咁重視胡迪，所以胡迪跟寶貝走係可以理解

但弊在女人好打嘅同時講到胡迪變咗個傻仔咁要靠晒寶貝，仲要係咁俾寶貝串，又話係佢跟班
如果調返轉係女人笨手笨腳又衝動要男人救嘅話，啲女權人士都會嘈啦
翠絲夠打得，做到嘢，但呢啲正正常常冇人會話佢女權

成套戲好平淡
冇咩起伏咁

變左愛情片
第三集ending真係最完美
第四集子至於好爛尾，但真心多左啦
巴斯去到第四集都仲係on膠膠咁，又係勁怪囉（雖然係幾好笑
隻叉又樣衰又煩膠，好憎佢

真係為左林青雲同張衛健先睇粵語版
Kay同iloveyouboz表現都係麻麻地

胡迪 巴斯
冇得做好基友

第三集個ending我覺得係最好 果陣睇到喊

除咗講咗胡迪既人生終結外，其實有一個位好似講寶妮開頭同結尾親手用死物創造左小叉 同小叉女，我睇到既就係覺得個作者同時想帶出 唔好抹殺左小朋友既創意想像發揮力，因為創意都係有生命力既一種。

岩岩睇完 我覺得今集完全係拍比大人睇
講胡迪點樣失寵都堅持要幫小叉 同第一集既心態明顯唔同左 之後既經歷令佢發現個世界原來好大 驅使佢想離開 Bonnie去幫其他玩具 呢集最主要既信息係叫人學識放下 其實4集都講緊唔同信息 今集好似提醒緊以前睇一二集既細佬(即係觀眾)都係時候要長大
但作為fans既我見到班元祖玩具變哂茄喱啡真心失望 三眼仔竟然對白都冇 仲要得番一隻 同埋andy明明叫bonnie要好好錫啲玩具 點知今集完全冇同佢玩過 仲掉埋一二邊
btw我留意到番外篇既主角都係第四集入面

雖然好唔捨得胡迪同巴斯佢地成班分開，但真心覺得個結局好圓滿，胡迪既轉變其實好完整。
第一集胡迪由一開頭妒忌巴斯，擔心自己地位不保到學識面對自己既平凡，接受自己未必永遠係最得寵，最重要係主人快樂。

第二集佢明白安仔始終會大個，終有一日會唔再同玩具玩。但係佢仍然選擇留低而唔去博物館，因為佢覺得自己阻止唔到主人大個，但仍然可以陪佢成長。

第三集故事終於去到第二集所講既“將來“，安仔長大唔再玩玩具。胡迪本身一直都覺得作為玩具，要為主人be there，到發生一連串事之後，佢重新感受到玩具最大既價值同快樂係俾人玩、被需要，佢唔想巴斯佢地既結局係喺閣樓封塵，所以佢寫低寶妮地址喺個箱度等安仔送出去。而佢自己本身係可以跟埋去大學，但當佢再睇番安仔同佢地成班玩具既合照，佢明白自己就算去大學安仔都已經唔會再好似以前咁同佢玩，其實佢作為安仔“玩具“既任務已經完咗。雖然唔捨得安仔，但如果同巴斯佢地一齊走，佢地成班仲有機會為新主人帶嚟快樂，就好似曾經既呢張合照咁，所以佢學識咗放手。

到第四集寶妮既冷落，唔淨止係冇同佢玩幾次，而係胡迪一次又一次唔見咗寶妮都冇發現過（又或者知道但完全唔在意which is更加hurt），所以胡迪覺得自己係0，頭幾集嗰d咩野地位、將來、be there全部都係bull shit，自己唯一淨番既價值就係令forky明白自己對寶妮有幾重要。由噝安仔心目中無可取代去到寶妮既不屑一顧，兩者太大對比令胡迪更加lost，然後重遇番寶貝發現世界好大，自己既價值唔一定要噝主人身上得到，親身做唔到，都可以幫助其他玩具去搵主人，令佢地有機會感受到自己當初喺安仔身上得到既愛，同時又可以令d細路得到支撐自己童年既玩具。再加上九年前因為唔放心安仔所以放棄跟寶貝走，而加既然對寶妮既任務已經完成仲點可以再錯過多次機會。至於巴斯佢地同胡迪唔同，寶妮仲中意同佢地玩，佢地作為寶妮玩具既價值仲喺度，所以胡迪同巴斯佢地都心知分開對大家都係最好亦係最合理既結局

某程度上覺得無論係胡迪定寶貝都係放唔低安仔同佢個妹，胡迪提到安仔個妹以前好中意寶貝嗰陣寶貝個樣sad到更加唔好講胡迪同forky喺公路度叫錯寶妮做安仔曾經得到過最好既好難再去搵下一個如果真係要出第5集，可唔可以俾胡迪番安仔度

btw我都想睇多d元祖玩具最中意既火腿連最後既擁抱根本都掂唔到胡迪！！

希望有第5集，胡迪可以返安仔身邊，就算只係擺設

Btw可唔可以俾返個發聲器佢

好sad
胡迪咁有正義感 同成日幫人 勇敢
係因為佢係警長
呢個係做警察既精神
相反毅進仔

胡迪變成廢老

Give me five第三個毒撚

開心見到胡迪搵到自己嘅方向。寶貝變到咁勇武幾好睇。一開始以為嘉比嘉比係礦工盧蘇嗰類大boss，原來唔係

胡迪條發聲拉繩救左佢好多次 咁就無左...
仲要同我地現實世界時間已經成20幾年 經歷左咁多冒險嘅老朋友巴斯完全分別
巴斯同胡迪講bonnie會無事果下 心諗唔係咁搞啊? 點知分別 果下真係心碎左..

真心今集睇完個心好乸住乸住 好唔舒服...

其實發聲拉繩會唔會代表住胡迪心裡面嘅包袱，抽出嚟先可以認清自己，而繼承者嘉比嘉比亦搵到新嘅細佬女。

睇完
唔係唔好睇
胡迪都值得擁有退休生活

但係.......稀釋咗上一集比我嘅感動囉

邊度可以睇番外篇？

今集開始之前無Pixar短片又係美中不足

係嘅 不過望到咁樣真係好唔開心

我同某d巴打一樣諗法 寧願第三集係正式結局

雖然中間係好多on9位令我笑得好開懷
但係到笑完靜番落黎再諗番套戲嘅結局
真係會覺得原來所有野都真係已經變晒回憶
就連呢對24年嘅老朋友都要講拜拜

好多情緒感覺我唔識點用文字表達出黎 又唔係好傷心想喊果隻 總知就係個心好乸住乸住

題外話，有冇人買到bo peep個signature collection?等左好耐仲係未有貨

我上網搵的

都係嗰句，一早已經當第三集係結局，不過一路出嘅後續都會睇。

曾經為咗班朋友，寧願同安仔說再見
我又點接受到佢今日為咗條女放棄所有朋友？

刻意講到胡迪變吳卓羲又衝動又弱智次次都要好叻既寶貝去幫佢, 咁都唔女權?

翠絲配得好撚難聽

真係好諷刺
胡迪忠誠盡責都得唔到bonnie既心
反而小叉就可以

紅心冇跟胡迪走

其實可以繼續出番外篇
每隻公仔都出下 我會買碟支持啊

屌你, 人地岩岩上幼稚園
胡迪唔識郁, 冇得同佢傾訴

見前面討論多次以「胡迪係人」嚟出發
對我 對胡迪自己嚟講 的確係玩具嘛

邊度有1 2集嘅廣東話版

Woody仲係好掛住Andy

Expect唔到 喊得好犀利
有follow開新聞 入場前已經接受左呢集係胡迪同Bo Peep既故事 所以接受到舊角色被邊緣化

其實好鄧胡迪開心
胡迪對主人好忠心 對玩具好有義氣
除左第一集對巴斯
都係以Andy Bonnie開心 玩具安全行先
冇咩點諗過自己

對我黎講就好似Endgame美國隊長回到過去搵返Peggy咁：
唔想見到佢離隊 但唔會視佢離開為自私既選擇
佢值得過屬於自己既人生

我仲以為片尾彩蛋 give me five嗰度
意思係會再出第5

我都鍾意Andy多啲

有冇人覺得嘉比嘉比好得意

今集我覺得係超額完成
真係好好所有野都做得
算係好高藝術品
電影嘅所有方面都做得好好

寶妮個賤人

寶妮個賤人貪新忘舊佢老豆仲要踩扁左胡迪

有冇人留意到
Woody同forky有幕兩人傾計果時 woody唔小心將bonnie講左做andy forky問邊個係andy
Woody果時果樣係好sad

中文版有冇字幕睇？上次睇超人特攻隊冇字幕，講嘢好快

粵語不嬲無字幕
係，有時講得快，或者俾隔離位大聲笑兩笑就完全聽唔到

Woody 就好似成熟左，要放膽去了解世界/唔好只困左自己世界
小叉就好似小朋友，要要學習認識新環境

「抱我！」

係
安仔一直都係胡迪心中
我同佢一樣都唔捨得安仔
唔捨得安仔就好似唔捨得自己既童年一樣
但一切都確實係過去左
要長大成熟
就好似胡迪咁

同安仔美好既回憶永遠放係心中

唔抱

本身覺小叉好樣衰
係戲到睇睇下都幾可愛

睇預告已經好鐘意佢。傻傻下咁
我係垃圾 Freeeedom~

不停跳入垃圾桶個分幾鐘好好笑

仲有佢個對冧冧眼

比著我係安仔知道胡迪變左走失玩具
一定會後悔同想打死條死𡃁妹

理性討論

點解覺得好睇就要屈人係死忠?
點解分開就一定係sad ending？

上面好多人都講過，同captain america一樣，woody盡左玩具嘅責任，佢只係想move on 去下一個stage，佢繼續同buzz同其他人一齊就一定會好開心咩?
就好似CA endgame 同CA 2 已經講過自己係和平時代揾唔到生存意義，woody今集講左幾次the noblest thing for a toy is to let a kid play。
平衡時空，woody無走，可能只係另一個sad ending，woody無份比人玩，作為玩具嘅餘生枯燥乏味

其實由頭都尾只係你地一心覺得佢地乜都唔做痴埋一齊就會係good ending

動畫無錯，最好係good ending，toy story今集一啲都唔係sad ending，係為woody 完收尾佢嘅成長曲線，等佢放低左前三集嘅一定要有主人嘅 諗法，繼續以lost toy身份㝷找作為玩具嘅意義 (你地話無鋪排，其實gabby gabby成功揾到主人就係促使woody離開最大轉捩點，因為佢意識到除左forky，仲有其他toys一樣需要人幫)

睇到喊好感動
廣東話版好好笑

Pixel 真係勁個劇本好好
令人會回憶過去
令我諗以前拍拖同分手後既分別
同寶貝嘈交個一幕喊左

其實幾多喊位
唉 令我諗番起前度

利申 26男

女咩權呀乜都話女權咁其實同啲女權撚一樣煩咁寶貝係出面咁多年，咁熟架步同好打啲都正常呀，同關鍵位佢都係交返俾胡迪去做架，咁一套戲既角色一係男一係女，咁女仔好打啲幫到手有咩問題

我其實覺 gabby gabby好慘，但都好欣慰佢最後搵到主人，另外我都幾中意呢個 ending, 雖然woddy離開左，但套野係帶出 message係要勇於跳出舒適圈為自己爭取自己開心既生活，出面既世界真係好大！雖然佢離開左一班死黨，但你見巴斯佢地都唔捨得但都支持佢決定，因為佢知woddy成日困衣櫃比人冷落好唔開心，現實中做朋友就係要咁，互相永遠支持同鼓勵對方，希望對方飛得更高

重申反斗奇兵真係俾大人睇

係 我都覺得 得巴斯明白佢
玩具慘就慘在 主人唔鍾意就無用
胡迪同寶貝一齊走 我覺得好好
係唔係最後一集就唔知
但湯漢斯都老 再有下集無佢都正常

呢句真 toys係比大人睇
但總有人唔明 好膚淺

唔好曲解我意思，從來冇話女人好打有問題，我特登拎埋翠絲出嚟講都可以俾你屈

鞋底寫返andy先啦

英文版聽奇洛把聲

睇中定英好

我諗你覺得唔好睇其中一個原因係佢做唔到你既期待，你本身已經既定左一堆toystory要有既原素，咁我認同我都有因為今集得好少元祖玩具既互動而覺得可惜，但同時都欣賞編劇導演好大膽地大破大立而唔係好保守地消費以前成功既套路

今集既重點就係胡迪既心理成長，由俾新主人冷落到好努力守護bonnie，到最後發現個世界好大，唔止一個小朋友，到幫gabby，其實個鋪排都好好，但係得100分鐘去寫胡迪心理轉變，所以少不免要犧牲舊角既出場

雖然結局好有遺憾，我諗冇人會想胡迪同佢班朋友分別，但我覺得以胡迪角色發展黎講，咁係最完整既結局，上面有巴打講得好好，今集其實就係胡迪既結局

有人話胡迪為條女拋棄朋友，吊你，唔該重新思考下

有人話做乜胡迪放棄左玩具唔可以拋棄主人既原則，咁我覺得始終胡迪既主人只有安仔，第三集結尾安仔割愛決定將胡迪俾bonnie，係因為佢想胡迪帶俾佢既歡樂帶俾下一個小朋友，所以呢集胡迪係咁幫隻叉到結局胡迪去左個嘉年華幫其他玩具搵小朋友，其實somehow係延續左安仔既願望

有d人心態覺得玩具要做死一世人類奴隸先應該

梳，我收返女人好打果part先, 睇返係有誤解左你，其實我係想講今集寶貝胡迪既互動同發展都make sense, 所以唔覺得突兀，如果好似avg 4果幕女hero assemble就好突兀同冇需要，所以都係睇劇情上有冇需要，如果劇情唔需要寶貝咁幫胡迪，而專登寫到咁，我會認同你既講法既

7月頭係外國睇完先知係奇洛配

如果4係最後1部 唯一有少少覺得心酸係
除咗一開始救玩具車之外

今集尤其胡迪同巴斯嘅手足合作好少
鋪陳2人分離感好重

例如巴斯關心胡迪 但胡迪堅持自己睇住小叉
自己追
古董店2人完全分開行動
到失敗 胡迪眼中亦只有小叉
巴斯感嘆自己被遺下

作為第1集嘅老拍檔
佢哋只能默默感受對方別離
好sad 好唔夠

其實佢同寶貝嘈交果震就講左
佢唯一可以做既野 就係帶返阿叉比bonnie
唯一一樣佢覺得自己有用
到佢見到gabby 同寶貝既經歷
令佢覺得自己 可以有第二個選擇
而唔係做一個長期屈係櫃既玩具
雖然知道係唔想湯漢斯再配
但呢個胡迪收尾唔錯 好好呀
佢同寶貝攬埋一齊果震就應該錫一淡

胡迪選擇離開自己朋友，離開主人，係因為大愛

胡迪離開朋友，其實都痛，不過佢唔介意犧牲自己，係為咗其他玩具都有被寵愛嘅機會，係無私

悶到仆街

依個導演唔同之前 特登拎唔小時間去交代反派既下場

由奸變到其實只係想要個主人

但係我自己就想佢拎依d時間黎交代下寶貝個9年既心路歷程

一黎交代返背景，兩黎可以同胡迪個九年做對比

唔關事嘅
Storyline黎講，我理解woody選擇，對佢黎講最好

但係，用玩具帶出追求自己人生，始終無第三集講玩具陪自己成長嘅感情咁發揮到玩具呢個主題 你^我可以好容易代入對自己曾經對玩具嘅感情，但我代入唔到我自己都係一件玩具而又想追求自己人生呢一個情況

其實今集好浪費啲有潛力既舊角色
大家入場都好想見返佢地
薯蛋頭、火腿、寶寶龍、三眼、翠絲
全部都係大家想睇既角色，個化學作用一定比而家新果幾個角色大
有人吹到係咁多集最好睇，真係不敢苟同
呢集只可以話唔差
新角色背景濛糊，明明極邪惡又突然化敵為友
舊角色除胡迪外，全部變成路人甲，在旁吶喊助威
連巴斯都變到可有可無

為左出新一集，巴斯、Bonnie 可以性格唔連戲
導演應該係知道，當初toys story既觀眾，全部都長大成人，所以希望透過玩具既freewill 講成長
但有少少錯左方向
玩具本身唔係貓狗，講佢想有自由、去見識世界，好似有啲怪怪地

同埋佢跳入垃圾桶抱住張紙瞓覺個樣好安祥

係
上集andy依依不捨咁將woody交比bonnie
今集為左呢個storyline，咁快就寫到bonnie唔玩佢 再睇返上集ending會多左一種不甘少左一份感動

其實睇返第一集安仔個樣係好膠

我都覺得寫得嘉比嘉比唔夠
雖然woody比發聲盒佢都付合woody性格
但寶貝講到嘉比嘉比咁唔惹得，但攞完發聲盒寶貝就瞬間同佢化敵為友，完全唔知佢地有咩過節

但我覺得集中寫woody，唔發揮舊角色都可以嘅，但問題新角色嘅描寫未夠魅力取代舊角色

係幾悶 無睇緊toy story嘅感覺
好似一齣普通鬧劇

其實係... 果個奸角有啲多餘, 用左好多時間, 寧願佢講返啲舊角色, focus 返胡迪同寶貝嘅愛情線

或者咁講，佢俾緊一啲睇住Toystory1 出世到而家既人睇，而個堆人已經成大人。

而家啲00後 並唔係真正陪住佢地成長個堆人

上網搵唔到呢個樣

巴絲覺得好唔好睇？
睇預告覺得麻麻 隻叉。。。

利申：頭3集睇左n咁多次

無起伏.......唉

睇完返黎留影評
唔好追post有劇透

冇追 想問下值唔值得入戲院睇

想睇咪睇
呢度實有人話值同唔值。

英文會好啲，因為有啲英文食字位中文解唔到，同埋英文版有奇洛。不過粵語都唔係差。

巴斯 胡迪

巴打你明唔明我感受

絕對係呀
盧蘇果時都係新角色
但刻劃絕對比嘉比好

新角色亮點只有I love you boyz
就算係重逢牧羊女，我自己都覺得係一般般，就算係浪漫，但toy story 從來都係講玩具之間既友情，同埋同主人間既主僕情

講愛情係可以，但我更想見到既係以前胡迪帶埋班兄弟一齊過唔同難關
今次胡迪話要救叉仔，除左巴斯外，個個都食花生

我覺得評價咁兩極嘅原因只係大家睇片時期望唔同
以我為例 我係帶住慶幸又可以睇新Toy Story心情入去睇 冇太多對劇情厚望
一路睇一路俾佢帶住節奏 好明白今集主線係講胡迪要面對自己嘅成長
鋪排得好好 當巴斯話"會冇事嫁"嗰刻我已經GET到瞬間喊咗
唔再係合家歡 針對嘅觀眾群當中好大部份係俾大人俾真係由1睇到3嘅我地睇
今集用咗一個好大膽嘅想法 但成功俾佢完滿收尾整個系列

好多事情都係因為人對其太抱個人期望先會覺得事與願違產生不快
好老土一句 冇期望就唔會有失望 做人對事都應該係咁 生活會愉快好多

希望出番外講返寶貝

1-4其實希無講過點解咁鐘意胡迪？

我想問係咪有彩蛋？我以為冇就走左
如果有可唔可以講係啲咩？
Thanks

接受唔到胡迪要離開佢啲朋友 尤其巴斯

問題係1-3集都高水準
2-3個個都擔心會一集衰過一集
但3真係完美之作
而家為左拍四，胡迪被主人遺棄、去救人得巴斯支持，絕對係令人心酸
我知係想講成長，呢啲經歷亦係貼近現實
可惜就搞爛左3，果個完美結局

好好睇 好多感動位

3係完美咁總結左20年情懷，係同舊角色同故事嘅收尾
4係woody前3集經歷嘅總結，角色成長嘅終點。

3固然係完美
4都係一個唔錯嘅成長故事

所以4爛唔爛真係見仁見智
如果第3集尾係講緊安仔決定嘅因
而第4集就係玩具們要接受同面對嘅果
在我想法而言 係圓滿咗個結局 冇咩好遺憾嘅

套野肯定有政治正確成份架啦，依幾年黎迪迪尼既戲都係咁

其實諗返都明白胡迪個心態
雖然佢成日話玩具最神聖既任務係陪伴細佬長大
胡迪已經做過一次，而且做到接近完美
例如係安仔升學覺得不安既時候陪伴佢，係其他玩具危急既時候去救佢地

但去到第四集，其實胡迪留係bonnie身邊只剩返責任，無哂愛了
雖然係胡迪自己決定一齊去bonnie到，但安仔都有份決定俾佢走
變相就好似安仔交左個重任俾胡迪，要佢睇住bonnie，睇住其他玩具
然而事實就係bonnie並唔係好似安仔咁絕對需要胡迪，所以胡迪都好迷惘
我相信如果bonnie好需要胡迪，又或者安仔出黎想要返胡迪，胡迪都會義無反顧狗衝去佢地身邊，無奈唔係
依個時候牧羊女出黎，胡迪先慢慢搵到接落黎既目的

所以唔係胡迪變左，佢一如以往為自己認為正確既事勇往直前
(因為主人需要小叉，所以無論如何都要為主人救返小叉；因為重視其他玩具，所以無法留底嘉比嘉比一個自己走左去)
只係佢搵到新既生存意義，同牧羊女見識新世界，為其他玩具尋找主人

toy story咁多集既主旨都係友情
最後4咁容易就放棄左呢樣野，我接受唔到
你可以話咁先係現實
但我唔需要係toy story電影入面搵現實

咁我覺得真正既友情係義無反顧支持朋友想做既野，
雖然我都好想胡迪同巴斯佢地分開，
但佢地一路都係支持胡迪想行既路，
第2集，胡迪想去博物館，巴斯好失望，但之後都係尊重佢決定，拉大隊返屋企
第3集，得胡迪可以跟安仔去大學，佢地成班其實都想胡迪可以繼續陪安仔
不過對上兩次最後係，一次胡迪選擇返安仔同朋友，一次選擇返朋友同想繼續陪小朋友玩，所以結局好完滿
其實我唔覺得呢集冇左友情呢條line, 亦唔覺胡迪有好輕易就放棄朋友，反而係昇華左，作為故事既第4集，而1-3發展得咁好，再加上呢集重點係胡迪既發展，胡迪同巴斯同舊玩具既友誼其實已經唔需要交代太多，巴斯會明白點解胡迪要咁做，胡迪好唔捨得但都好清楚自己做緊咩

在《玩具總動員３》中，胡迪與巴斯光年告別長大後的主人安迪，一起到新主人Bonnie 手中，這是非常完美且賺人熱淚的結局，因此在出續集的消息出現時，不免有許多影迷疑惑：「《玩具總動員３》這麼成功，為什麼要拍續集呢？要如何超越前作的成功呢？」面對這個問題，玩具總動員的監製喬納斯（Jonas Rivera）也給出了解答，他說：「我知道大家非常喜歡《玩具總動員3》，特別是那個動人的結局，但就像玩具總動員的創始人之一安德魯史坦頓（Andrew Stanton）曾說過的，他從不把《玩具總動員3》當成玩具總動員的結束，那是主人安迪的結局，但從來不是玩具們冒險的終點。《玩具總動員》是胡迪的故事！」

其實睇到胡迪已經唔受小朋友歡迎都好Sad，代表左胡迪係玩具界已經表達左英雄遲暮既Stage，佢可以犧牲自己發聲盒俾加比，延續自己既生命(器官捐贈)，又同寶貝去見識個世界帶俾唔同小朋友歡樂，咁先係佢最想要既生命，都係佢生命既Purpose。

抽鎖匙自己擺上碟XD

老套講句離別不代表友誼完結
胡迪終於可以為自己著想一次

好撚多細路嘈到聽唔到

以前係童話故事，今集現實左，又滲透左宗教同哲學元素，反差太大

請問完咗Forky大頭之後仲有無彩蛋？
戲院果下之後開燈

下集到巴斯走，真正大結局。

宜家睇番第三集ending就好嬲
都唔理woody就咪搶啦

Gabby好正!

紅心係翠絲架
劇場先係胡迪

咪係 寶妮正臭雞

我一聽到胡迪話，我無其他嘢好做啦，嗰刻啲眼淚湧出嚟

個種唏噓好心噏

今集三眼仔有無出過場？
Poster有佢地但套戲又唔覺眼

無對白既大配角，周邊產品仲比其他有對白既角色多

最鐘意抱抱龍

其實四集都好夠
再拍真係爛

3隻士兵係咁要give me 5
白色個隻永遠無人理

啱啱睇完
巴斯攞到鎖匙嗰幕全場笑到仆街

上集MVP今集得幾秒

今集班玩具已經完全唔理會俾人發現

太空戰士..

屌佢巴斯直接講野

張衛健天生配音員

睇到巴斯同胡迪講邦妮會過得好好果到睇到喊，到頭來只有巴斯最了解胡迪

太空戰士 一飛沖天

睇返toy story 2
結尾胡迪同巴斯講
就算安仔大個左
佢都仲有巴斯陪住佢
to infinity and beyond

先發現原來toy story 4有呼應到呢個位
喺巴斯同胡迪分別嘅時候再講呢句
一個to infinity 完另一個接and beyond
真係好滾動

2嘅時候可能仲停留喺stay together and be with each other
4嘅時候已經喺u will always be in my heart no matter where u are

重播緊第一集 以前唔識睇啲畫面以為已經好靚 但依家睇返同今日既動畫技術真係有分別

好打機feel

係 似 gta vice city

第2集個畫面同第4集又爭咁遠

痴撚線
舉哂手都照噴

好鍾意小叉呀！

垃圾～

睇返第1集牧羊女 同第4集果樣差咁遠

第1集bo peep完全唔似咁好揪
第4集變左女權戰士

胡迪第一集入面都幾小氣
之後變左聖人

Thanks 線上搵唔到
唉以後開燈都唔理

痴線班狗顛夠未

睇緊第一集
胡迪好仆街
但其實好可憐

1995年做到咁樣已經劃時代
果陣電腦仲係大牛龜

Toystory係第一套全套用電腦畫既動話戲

寶貝由頭到尾都咁支持胡迪
胡迪又咁鐘意佢
第4集同佢一齊走咁都合理

咁果陣的確係先驅黎既
我只係想講時代既變遷同進步真心好奇妙

片頭見到steve jobs個名
冇佢迪士尼肯定又霉過

sj年代既apple係人類進步既代表
而家既apple

三眼仔

3眼仔

第一集有黃心穎客串

好撚痴線

屌咁大個人次次睇呢段都有少少驚

好撚似

岩佢俾個警章翠絲 姐係俾個精神領袖佢做
不過都真係唔想胡迪走 話哂佢同其他玩具都經歷左咁多野
雖然我明佢係寶妮果到真係無用 唔會理佢
同埋最尾bye bye個位真係差左少少野 無咩形容到就走
同埋唔提都唔記得原來有幾樣玩具已經唔係到

頭先睇重播先醒起鼎爺第四集唔見左

巴斯知道真相

Make in Taiwan

佢個妹啲公仔個個斷頭

覺得最後lock車門個度可以比三眼仔做
一黎佢地一向都係彈下彈下 二黎曝下光 三黎有商業價值
而唔係咁刻意再比小叉出場
有d失策

三眼其實有無出去camp
茄到已經留意唔到

精神病巴斯

睇完ts4
想大大力咁喊出嚟
第三集ending仲可以有幻想空間
但第四集真係完撚咗啦

去到完哂end credit之後都仲有嘢睇

拆個sound box

點解呢批玩具唔識講野 ...

唉 線上搵唔到

鼎爺係邊隻隻

睇多次
睇另一個配音

鬼片

三眼仔好搶鏡

算啦等線上完整版
最衰開燈

最後Kaboom會出嚟代替Pixar 支燈咁樣踩個I字走，然後之前冇人同佢Hi5 個白色衫軍人，最後終於有Kaboom肯同佢Hi5😂

吓 仲有野睇都開燈

唔知會唔會出1-4 boxset呢

睇完 好多感觸
不過呢 我覺得個ending唔似真係finale 感覺上有出5既機會

啱啱第一集最尾胡迪同巴斯講to infinity and beyond
諗番第四集尾 睇到眼濕濕

另外呢唔知大家覺唔覺，巴斯今集個角色可有可無，胡迪兩次出去做嘢(陪Bonnie番學同救Forky)都唔帶巴斯，去到最後一次營救Forky失敗眾叛親離既時候 ，巴斯又選擇唔幫手 。

巴斯亦真係冇任何明顯既貢獻，係冇左胡迪之後佢企係一眾玩具之間亦都好唔突出，同一般普通玩具冇乜分別...

除咗最尾巴斯叫胡迪走嗰陣個感覺番左啲黎之外 ，佢哋兩個嘅交流同互動，今集好生硬同陌生

講真如果今集係最後一集既話，對巴斯真係好唔fair...

利申: 廿年胡迪fans, 但真係好鍾意胡迪同巴斯之間嗰種友情

係 睇到有d影評網咁寫返出黎

係呀isquare

唔該巴打！

我覺得會over左 咁樣既夾硬催淚我覺得而家冇仲好

好似冇。。。其實去埋。。。

High5 係咪有第五集

今集少左巴斯同胡迪既合作畫面真係差咁啲

今集未必係最好睇
但令你思考人生就一定係最多
好多道理
人越大越會明白
但肯唔肯去做又係另一回事

其實有無人發覺..

最慘係Bensons...

比gabby gabby 遺棄咗

喺架bb車度

1-3出到爛,仲出1-4

Give me 5

無人會鐘意佢

第一集胡迪直接講野嚇張敬軒都係咁啦

第一集成24年前
CG差好多正常

同胡迪去搵寶貝果陣
係咁鳩叫：寶貝 寶寶寶寶寶貝
果度我笑左 成隻on9仔咁

睇完
好失望⋯⋯

當輕鬆笑片睇會好過d

多咗份哲學

我睇到喊到仆街是否我不正常

或者有好多人唔鍾意第四集結局
但以一個故事既大結局黎講
第四集係相當人性 現實 撒底
（其實 TS 既靈魂人物 john lasseter, 已經係上畫前離開 Pixar, 所以相信真係唔會有第五集）

無可否認 第四集個風格太唔一致
變成好大落差
但作為第一主角
今集大結局的確係唔需要理會其他玩具

第三集其實只係童話既結局
因為 寶妮都會長大
長大後亦一樣會唔要玩具
到時唔一定送俾人 好可能係掉
只有而家呢個結局 胡迪先真真正正咁活下去

或者個故事鋪排得唔夠深入
又或者大家當左寶妮就係新安仔
但現實唔會係咁
寶妮係女仔
第三集都鋪排玩玩具既方式同安仔唔同

今集描寫得唔夠好
胡迪其實個心已經死左
佢無放低安仔
亦搵唔返自己
玩具群入面已經唔係大佬
佢就好似透明咁 寶妮望唔到佢（係每一次都望唔到）
連佢屋企人都一樣
以前既胡迪己經消失左

佢話佢自己無野好做 只得返一件事 就係保護小叉
其實係好悲哀 因為已經無主人要胡迪
但胡迪一直未接受到

成套戲就係胡迪慢慢放棄自己
連發聲盒都送埋俾人 成全人地
係大人眼中 胡迪已經係一件無用既玩具
再返去都無意思
跟牧羊女走 先係佢第二人生
如果唔走 佢既下場先係最慘
（就算當初佢跟安仔 ，最後咪一樣俾安仔掉）

所以唔好再話呢個係 sad ending
因為呢個先係胡迪最好既結局
人始終會拋棄佢既玩具
而家佢地獨自生活
係真正既永生
所以最尾巴斯都話
其實胡迪唔係走失既玩具
巴斯佢地先係

但今集既鋪排係差左
用太多時間搞笑
少左胡迪既心理變化
最尾高潮位亦唔緊張..............
呢下係差左
（頭三集都係超緊張）

完左佢啦
（其實新故事係小叉
disney go 會有小叉為主既連續劇）

今集啲角色性格太唔同
完全無老朋友嘅感覺
睇上集喊係因為要同班老友道別
今集班玩具好似另一班人咁
老實講，唔太投入到

如果你哋係胡迪
會唔會走

對於一個廿尾嘅人嚟講
呢套超越唔到上一集

我覺得係有少少爛
變咗搞笑多d
寶妮完全唔再鍾意佢地 除咗小叉

x 2

呢個笑撚死

呢套感覺上為拍而拍

胡迪同巴斯呢對老朋友出生入死 結果可以咁易分開

一個接近20年既Toy story fans睇完除左好嬲唔知講咩
好接受唔到今集迪胡同巴斯既關係

明白佢想拍真ending / 套野有深度啲
但佢破壞左fans咁多年黎一啲回憶

唔係丫⋯⋯胡迪同巴斯一齊講「太空戰士 一飛沖天」個下真係好感動
同埋巴斯講個句「佢會無事嫁，我指寶妮會無事」
睇得出巴斯經歷咗咁耐，除左同胡迪係好老友之外，今集更深一層明白到胡迪一直對玩具使命個份執着嘅原因，由佢第一集on9仔以為自己真係太空戰士，到今日唔止知道自己係玩具，仲有身份使命嘅認同
今集巴斯唔係淨係出嚟搞笑，係一個成長過程，當然胡迪嘅轉變係更大啦
佢哋要分開真係好唔捨得，但一對知己係唔需要成日見面，只要知道大家都有所成長就會心滿意足

認同
TS3 andy 唔捨得woody 嗰一下真係喊出黎

係woody 自己選擇跟bonnie, 我個人覺得其實如果跟andy, 做擺設都一定好過依家既結局

可以話1-3集係經典童年的完結。因為清楚表達哂一個玩具的意義同人生就係為左陪伴主人同帶開心童年比主人。但玩具的人生係短暫的，可以係萬千寵愛亦可以係唔受重視比人冷落。不過，好簡單無論你主人點對你，玩具只有一個目標就係忠心同陪伴。
呢集比較特別就係講當完成使命之後，甚至主人唔要你的時候，係咪只有一條路？原來冇主人都可以生存到，只不過係真真正正過自由自在的生活，唔再有責任，唔洗擔心冇主人。
由此至終，如果一個玩具係有主人的話，代表佢好幸運同光榮，而可以接連有新主人都寵愛更加係幸運中的幸運。可惜，胡迪並不是幸運兒，佢只係一個已經完成使命陪伴安仔，令主人的童年都過得快樂同記得佢！
無錯！！玩具最想就係，主人係童年都開心同記得佢！呢樣先係佢地忠心對主人的最大動力。呢樣胡迪已經擁有亦已經死而無憾，佢唔需要返去搵bonnie亦唔需要忘記安仔，因為佢人生係為左安仔，安仔成為左佢全部。而安仔童年都因胡迪而快樂。
安仔最後交胡迪比bonnie其實係信胡迪可以比到快樂bonnie,就好似安仔咁不過，bonnie都有自己的選擇，安仔的童年唔代表bonnie的童年，胡迪最後決定比bonnie過自己的童年同信「小叉」就係bonnie的童年先離開。
我都希望胡迪可以永遠留係安仔屋企

英文係有意思
但如果直釋個意竟唔同左
英文1-4集講開都係 to infinity and beyond
所以中文都係
其實都係首尾呼應

入場睇完 覺得胡迪最尾嘅決定都唔算突兀
隻叉都有提過 胡迪個心始終係喺安仔度
佢對Bonnie只係得返一份佢認為玩具應有嘅責任
而唔係真係對bonnie有咩感情
去到最尾佢只不過係將呢份責任在擴展去所有細路身上
幫唔同嘅細路搵一隻玩具比佢地

我明 所以呢個位可以話係lost in translation

睇廣東話定英文好?

講多d
胡迪一直都係好好好忠心既玩具
陪住主人成長
同巴斯冒險
隨住主人入大學就傳承去下一位女主人

但今集佢失寵
最後竟然選擇離開新主人同條女走⋯⋯
我以為會同牧羊女一齊返屋企

就好似睇住got龍女最後一季燒L死晒d平民
角色改變左自己既忠旨

描寫胡迪既諗法改變唔夠深入
所以摧淚位我唔覺有，同前作比
而佢d笑位太成人向
笑得係好開心
好似睇緊隔離院既安娜恐怖片
睇洋腸派對咁殺人類
搞到套戲笑多過感動

最唔滿意係
d玩具太過份干涉人類世界
直情用力踩油
係好好笑，但心底睇到吓左聲

1至3集影響太大
當呢集係外傳睇易接受d
如果係講Toy story既完結作
我都係覺得第3集係完美ending

每次講to infinity and beyond個意義都好唔同

無乜出三眼仔

只可以講初第一集開始
個譯法唔夠全神
不過始終唔係原創組翻譯
係差緊d

不過都接受到
呢集算超額 收貨

一部彼思動畫都可以做到咁
彼思真係好勁

好好睇

仲好想有續集..真係好好睇～

胡迪都有女朋友
點解無我份

D 週邊產品好少gabby gabby benson Caboom ...

話晒toy story 4 大配角

胡迪同寶貝一早冧左好耐

代入角色諗其實明點解會有咁既抉擇 但我真係接受唔到個結局 呢班玩具朋友係我心目中係密不可分

今集比我既感覺係胡迪經過左陪安仔大，到而家陪邦妮，一直都係為左主人而活，到呢一刻邦妮唔鐘意佢鐘意小叉，佢唯一可以做既係為邦妮保護小叉，令邦妮開心。但我覺得佢果下迷失左，因為佢唔知做完呢樣野仲有咩目標同意義，好彩有寶貝係到，令佢知道外面既世界，又有寶貝陪佢闖蕩，終於做番個真正既牛仔
今集同以往好唔同，冇左童真但多左現實，呢套一定唔係for小朋友睇

邊度有1，2，3集粵語版睇

我知
但係無咁明顯呀

第一集咀到成塊面唇印喎

假設你哋係胡迪

寧願係bonnie個櫃入邊封麈繼續忠心？

完跟寶貝走出去過新生活？

有冇人一齊睇

最明顯係有幾對racemixing夫妻

仲要搵個有口音黎配就fit晒

好掛住三眼仔阿

其實1至3，譯太空戰士，一飛沖天都好正。
係4尾個意思變正經就唔同左。

但有講話破壞規矩，不過對玩具嚟講係最好做法。

如果真係有五...
會唔會係胡迪流浪嗰陣重遇已經有小朋友嘅安仔
跟住安仔好興奮咁介紹胡迪畀佢個仔識

今集令我思考一年究竟有幾多人畀玩具殺死
馬仔成日想扇爸爸坐監

三眼仔出埸太少有啲可惜

相信toy story fans 好多都有買過入邊角色的產品
好似胡迪、巴斯光年、三眼仔等的公仔

不過小义咁嘅樣，應該無乜人會買小义公仔

諗起上第三集果陣
有FF第四集係咪講已經無小朋友玩玩具
全部係玩手機

點知係寫bonnie唔鐘意胡迪
前面巴打講得啱
由同小叉介紹bonnie噏咗安仔個出嚟可見
胡迪只係想做安仔嘅玩具
但已經回不去了

寶貝都點醒咗胡迪 個世界好大
無必要做個人地唔鐘意你 而又為佢仆心仆命嘅玩具

最後 我都係想佢上一集就完咗

岩岩睇返第3集 又喊到傻
朝迪同巴斯既友誼真係好難得
一諗到 最尾安仔同bonnie玩個到
係安仔最後一次同胡迪玩
就喊到收唔到聲
胡迪可以為左安仔放棄寶貝 但又可以為左朋友放棄安仔
朋友對胡迪黎講先係最重要

我覺得就係因為老朋友先會支持胡迪走e個決定

睇到gabby gabby俾人掉入盒
個心都碎鳩埋

外國好多人自製

其實上集安排安仔將批玩具送俾bonnie已經唔合理

男仔玩具根本好多唔啱女仔玩

班玩具被打入冷宮係預期之內

give me 5 = 有第五集

好似小岡同奇犽

第五集講安仔大個左變左玩具炒狗 請蝻亞排隊炒訂單請到讀中學既bonnie 知佢唔見左woody

用力踩油同出聲扮導航果度係好笑
但真係OVER左
咁同兔仔鴨仔直接搶阿婆鎖匙無分別

睇完淨係覺得寶妮好撚垃圾 明明第三集應承咗安仔要好好對胡迪 但結果連玩都唔玩佢 放佢係衣櫃

隻叉正一豬隊友

岩岩出世放過佢啦

真，安仔個個玩具都保養得好，除左企鵝

薯蛋頭兩公婆冇唔見到自己啲器官真係好勁

I love u boys 配音根本就係做返自己

第一集都冇乜出場
係3開始先搶鏡

以後冇得聽：有條蛇喺我隻靴度

其實係自己執番

蛋頭夫婦好似冇講過一句說話？

其實係米有阿boo出現過 做彩蛋
嘉年華到見到個女仔好似

剛剛睇完，耳測全場九成人咸咗

企鵝唔係都整返好咗啦咩？

同感

垃圾寶妮

佢老豆仲要踩左腳

兩腳呀！

Kay配得麻麻地 無乜感情咁但又好多戲份
巴斯太少戲份翠絲把聲好懷念好正

男仔玩具送俾女仔玩本身就係究極錯誤。

有幕我特別鐘意, 英文版先講到胡迪心入面諗咩
Woody: No No! I need to do this. That little voice inside me would never leave me alone if I ever gave up.
Buzz: What do you think it is?
Woody: Who?
Buzz: The voice inside of you. Who do you think it is?
Woody: Me you know. My conscious, a part of that tell you things what you're really thinking.
Buzz: Fascinating so your inner voice advises you.

睇英文版定粵語版好啲?

廣東話都係譯到差唔多意思呀

唔撚止唔玩
係直頭當胡迪透明
100分鐘入面一眼都冇望過佢
屌佢老母

呢幕廣東話譯得咪一樣
最差係to infinity and beyond姐

到時鍾意執返個發聲盒俾佢又得
有人識修理又得 任佢up姐

無啦啦成日講voice inside個玩具好唔夾
呢啲電影夾硬要出呢種訊息簡直弱智

今集冇哂影

佢咁樣打晒成段英文對白出嚟會威啲

自己覺得成套冇笑位咁濟
得最尾胡迪同大家講裂分開先有啲sad
成套都麻麻地，入場唔好揀啲𡃁仔時段睇
佢哋會鳩笑

我覺得第三集係最撚好睇

呢集直頭劣啦
無頭三集就中上
但諗返前三集的話
根本就垃圾

有冇人覺得結局有少少似隊長終於放低一切同Bucky返返去過去搵Carter

fair
第三集安仔去讀u玩女人
今集輪到胡迪玩女人

3直情係成個做事關鍵

頭先係Netflix翻睇老婆都喊

啱啱睇完 同你感覺exactly 一樣

Gabi gabi 睇到我好sad

我都咸咗

隻獨角獸成日想搞到個阿爸坐監

啱我呢d做左幾年野嘅灰機睇

係我心目中第三集已經係完美結局。

牧羊女做咩事走失左？？

第三集完時
安仔仲要問bonnie可唔可以take care of him
bonnie點頭仲要一拎立即攬實woody

屌你老母 第四集
大左都唔知有無一歲
竟然就唔玩woody

咁既垃圾承接
含撚啦
晒撚左成個第三集

你清洗晒一至三集既記憶睇
第四集可以話幾好睇
但你夾返前三集記憶去睇
屌你老母 根本就on9

唔知係咪因為係淫 Kay 配音,
我覺個寶貝都係好淫

最傷感係呢樣

岩晒 仲要炒HOTTOYS
咁岩又係迪士尼既野
成堆MARVEL英雄係晒到

我想問，係咪我問題
寶貝第三集好似都係到
咁點算九年前會比人攞走左

解

如果胡迪同巴斯講 「佢無事㗎喎」再加插1-3集嘅片段 點樣由憎恨變到互相拯救大家 再加埋首歌 我覺得我會喊出嚟

一開頭以為今集BOSS咁恐怖
原來最後又洗白左

都係上集BENZ雄最仆街

遲入場撚?

第3集唔係到喎
果時已經SET伏筆比今集

係
入場見胡迪係櫃到。

大個聽返睇埋歌詞好感動

含劇透

我覺得劇情去到四分三胡迪都仲係想返Bonnie身邊
其實佢一開始都已經明白到自己作為玩具既任務一早已經完結
就係陪主人成長
安仔係佢主人, bonnie唔係, 況且佢對bonnie黎講其實可有可無
再同gabby gabby既對話後
佢知道自己曾經都受寵過, 都幸福過
但呢個世界上好多玩具連一個機會都無
與其再守住啲無用既野(發聲盒同埋主人玩具既地位), 不如去幫呢啲玩具搵主人
呢個結局其實好有人性, 同好無奈
世界上無野係完美, 當你係一個地方變得無用, 就要再搵過自己既生存價值

個d話胡迪跟女走既人好敷淺

因為薯蛋頭個英文配音18年死咗
佢地冇搵新配音

佢地接受唔到呢d有缺陷美嘅結局
除左搵到新嘅生存意義
胡迪今集仲回應左第3集安仔對佢嘅愛
安仔心目中胡迪係無可取代 去大學都帶埋佢
但胡迪為左朋友就離開左佢
今集就提及返其實安仔係胡迪心目中都一樣係咁重要
令到安仔同胡迪互相嘅關係更完滿

其實得胡迪變成冇人鍾意嘅玩具未清楚交代
只能講細佬仔變幻無常？

其實佢想講嘅係胡迪嘅成長同心理轉變，咁一開始第一集反而係佢嘅唔成熟，之後做一個leader嘅角色走過2-3
咁其實佢係重友情但都係因為佢對安仔忠心唔想佢唔見玩具唔開心
咁因為安仔對佢最好先要回報返俾佢
但依家寶妮唔同個位係其實寶妮唔係對佢好，但胡迪不斷想將佢投放返係安仔嘅影子下先先會出現依家仲難搞過以前嘅感覺
再者就係教識小叉佢做玩具嘅道理（同巴斯當年好似）
到最後佢發覺如果佢走咗後如果以前係安仔佢一定會唔開心但相反寶妮就唔會，係呢個大前提下佢嘅使命已經完成，最後係巴斯點醒咗佢，就算冇咗寶貝咁做都對佢最好
冇咗雙向嘅關係對雙方都冇任何好處，佢嘅原則一直冇變，都係令玩緊自己嘅小朋友開心
只係佢係劇嘅前半段係so called愚忠，反而冇咗個發聲盒先聽到佢心入面把聲
再者就係卡比卡比身上佢見到第一集嘅自己，佢係一半出於想要小叉但其實想佢受小朋友玩嘅心態先畀個發聲盒佢，咁就影響咗佢當初回憶點解咁想要主人玩嘅懷疑，其實對住個唔鍾意你嘅主人係冇意思，有發聲盒都冇用

因為有牛女 牛仔自然

話佢跟女走仲on9, 佢第一次有機會走，話走失咗就得但胡迪冇咁做，係因為安仔需要佢
但今次唔同

呢個pt第2集礦工都有同胡迪講過

叫佢地重睇1，2先再諗下係咪要屌4啦
根本第4集呼應返好多1，2集既野

只能夠講太膚淺 睇唔明內心嗰浸

［劇透］

其實1個半小時唔長
交代左3條線
1。牧羊女同胡迪
2。小叉
3。卡比卡比
串連到埋一齊都好勁，亦都好smooth
反而巴斯個位我覺得可以多d,特別係 巴斯同胡迪手足之情可以再加重d，會更加感動

算啦 動畫黎 唔係真人電影
唔係話想拍長就可以
除非又遲啲上

其實拍到4 都有咁既質數已經好好

見呢度好多人不滿呢集都係因為同鬼佬價值觀差好遠(非貶義)
其實胡迪經過呢集之後係成長到另一階段,自己決定展開新嘅旅程姐
唔代表佢同其他玩具嘅友誼有變到質喎
真係唔需要太反感

迪士尼好似愈黎愈輕描淡寫巴斯同胡迪關係咁
第二集寫既關係好好睇

一開始安仔轉轉下變大人嗰度已經眼濕濕，只要有睇第三集嘅都會明
之後就算woody 失寵，佢知道forky 係bonnie 最鐘意嘅玩具，個聲盒都俾埋gabby，都只係想幫到forky 返去bonnie 身邊
見番佢咁多年嚟都好掛住嘅bo
最後同出生入死嘅好基友mrs nesbit 分開mrs nesbit 嗰句she will be fine, i mean bonnie

迷失時空人形恐龍喺Bonnie幼稚園個垃圾桶到

嘉士比太太呀

真心覺得呢集麻麻
可能上集太神同埋完得太靚
不過一開頭首歌配埋頭三集個剪接真係睇到好感動
過兩日再睇埋英文版

始終覺得第3集咁完左最完滿
之後既野留返D想像空間俾大家咪仲好

Youtube 彩蛋講解確認咗

得好少有
3D跟返畫面淺景深 好舒服 好立體

艾粒配音真係好正

其實睇到胡迪個發聲盒比人拆左之後
已經知個結局唔會係咁完美
唔會再番到去寶妮身邊

個隻係兩次被Woody無視咗嘅冬季迷彩卡佬土兵
仲於有人記得佢

但澄清純粹相似而不是Bu

又唔係咁差 但作為fans 真係接受唔到啲舊角色咁少戲最後胡迪仲要同巴斯佢地分開 同埋第3集個結尾太屈機 超越唔到

都係既
導演一早講左係胡迪外傳
都估到其他主角會少好多戲份

遙控車第一集一定係MVP

得罪講句 仲係覺得胡迪純粹因為牧羊女而離開真係好膚淺

但唔現實,跟都只得胡迪一個跟到

就係話你知
你跟主人未必可以得寵

寶貝呢啲女幾正

我覺得Bonnie冷落唔係佢走嘅主因
佢自己心知唔係個個主人都會當自己明星
以前企鵝都比人冷落啦,火腿同彈弓狗呢啲喺安仔身邊做足一世配角都無話要走
根本人生無得一直做主角,佢自己都心知
(雖然除佢警章嗰道我都好嬲)

反而最大原因令胡迪走我覺得係嘉比嘉比
佢喺嘉比嘉比身上徹底見到自己影子
見到以前嘅自己係點樣仆心仆命為小朋友
但到佢親眼見到嘉比嘉比被人掟走開始
佢就醒覺並唔係個個玩具都咁幸福有機會比人寵幸
所以佢自己都睇透咗
最後佢哋都係幫其他玩具搵主人

點解會係睇到覺得係為咗寶貝而走

玩具嘅故事係唔會完
除非比人扔
否則只會一路比人傳同遺棄
胡迪亦無可能成世都係明星
終有一日要喺某個主人身邊做配角

但玩具比人傳到另一個細路道
都只係一個開始
從來唔係完結

胡迪真係好幸運可以有巴斯依個知心好友，睇到最尾真係好感動人生難求知己遇上一定要好好珍惜

到底點睇先會睇到覺得係為女而走

樓上話佢地兄弟情越來越輕描淡寫，但我覺得上3集已經好足夠今次唔需多講都感受到佢地既感情

並唔係為左牧羊女，佢係想行內心想行條路

去到最尾個句胡迪未出聲巴斯已經知佢心入面想點好唔想一對好兄弟要分開

每個年紀睇都有唔同既感覺
第一第二集第一次睇個陣可能仲細
淨係覺得係hehehaha
大個少少睇返已經有第二種感覺

講返今集

我係垃圾，我應該係屬於垃圾桶
去到有人去無條件支持，用行動去幫助你
係谷交底拉返自己出黎
真係要去到好fd 先可能會咁做
何況係一個識左幾個鐘

死忠表示好中意寶貝
同埋愛情位點會係無拿拿加
寶貝第一集就成日姣鳩胡迪啦
最尾仲打埋車輪

其實我覺得胡迪其中一個唔返去嘅原因，係因為佢唔再係一個「完整嘅玩具」。

佢當初吸引到bonnie係因為個發聲器，佢連依樣到無埋，真係注定一世喺衣櫃。

正如加比加比，佢係一件次貨，所以無信心會有人愛佢，就成世喺玻璃櫃入面等機會。
直到有發聲器，佢先咁以「玩具」身分出現喺小朋友面前

如果有個咁嘅洋娃娃，個發聲器無啦啦出聲，我會嚇撚死

其實第二集我一路都覺得
胡迪去咗博物館唔係真係太差

但當然胡迪唔中意

你唔明小叉嘅意義?

又係為女論
你細個最親嘅玩具有冇跟到你而家

我覺得胡迪個心理變化唔係話單一因素咁簡單就令到佢改變
片中有回憶講胡迪以前唔係會任何一個玩具走失
大家都要齊齊整整喺安仔身邊

當安仔決定將所有玩具比哂bonnie嘅時候
佢就覺得呢份責任已經傳承左落去bonnie度
要大家齊齊整整喺bonnie身邊
然後就選擇同大家一齊入盒送去bonnie度

而今集佢同叉仔介紹嘅時候
已經表達出佢個心永遠都係向住安仔
同3結局安仔唔捨得胡迪剩係想拎佢去大學係呼應緊
安仔同胡迪都將對方擺左喺心裡面無可取代嘅位置

所以當佢地一齊比貓追完都要入去救叉仔
比其他玩具指責佢嘅時候 佢都唔識點樣反擊對方
因為留喺bonnie身邊嘅佢已經純粹係一個單方面付出嘅玩具
佢純粹係為左佢覺得玩具嘅責任而鑽緊牛角尖

而當佢成全左gabby 同見到佢比人拋棄左
佢開始明白到佢可以用另一種方式活出佢生存意義
就係幫走失嘅玩具搵到適合嘅主人or幫有需要嘅細路搵到適合嘅玩具
如果你用另外一個角度去睇佢救遙控車嗰段回憶
其實胡迪都係奉行緊佢初衷—唔會比任何一件玩具走失
只係依家嘅胡迪 唔再需要留係主人身邊
佢選擇去幫所有走失嘅玩具搵主人 係用另一種方式展現佢嘅初衷

同時胡迪亦都明白到 佢自己唯一嘅主人只係安仔
佢曾經係安仔身上得到過愛 得到過溫暖就已經夠
唔需要因為喺bonnie身上得唔到愛而失望同痛心
因為佢知道有乜野方式可以滿足到bonnie
只係一開頭佢唔識得滿足bonnie嘅同時滿足埋自己
所以先會講點解照顧bonnie比照顧安仔辛苦咁多

睇住要離開二十幾年出生入死既戰友，去追尋自己心入面所諗既事，真係好sad明知最好既朋友一走可能一世都唔會再見到，但巴斯都冇怪佢仲叫胡迪放心去追夢

個個就期待每一集個結果係一樣，要講bro, 要一齊死守，純粹係背景唔同 睇下啲新人物
而家個結果係同出入唔到，就插，插到好似要人地跟住你個套走咁

最尾嗰段同意
亦即係我講嘅,你無可能喺每個細路身邊都做到主角

見你話胡迪當年"一個也不能少"
其實胡迪嘅經歷我哋睇少咗好多嘢
見到老朋友火腿,彈弓狗,薯蛋頭都仲喺道好似係"齊齊整整"咁
但對我嚟講,係大家只係走剩呢幾個

可以想像到胡迪都親眼目送過好多朋友離開
遙控車,企鵝,桶兵,畫板,寶貝等等等等

只係想講胡迪都60幾70歲
今集一開頭見佢堅持自己嘅原則都覺得佢攰
亦覺得佢好孤軍作戰
佢終於都放手絕對唔係一件壞事
佢有別於其他玩具
佢選擇嘅路係要為每個公仔同小朋友都負責

同埋我睇到中後段,真心覺得嘉比嘉比好有胡迪第一二集嘅影子
佢比人掟真係大反cup,但胡迪嘅影子更加清晰

agger..
胡迪已經係有缺陷嘅玩具。
好似寶貝咁，隻手係缺陷。
主人都會捨棄佢地。
呢集好Sad..巴斯同胡迪分開嗰下喊左。

嘉比嘉比都嚇死你?
咁佢班兵你嚇死十次都唔夠

你真係唔明小叉個意義咩
更何況Woody由第一集開始已經係一個都不能少咁救人㗎啦
何況而家小叉係Bonnie嘅number 1

點解你會睇到係為寶貝而走
你頭一個鐘係咪訓咗

Pixar從來唔係比細路睇嘅卡通
係比成人睇嘅動畫

呢幾年啲production套套都dark到

佢有違背做玩具嘅意義咩
嘉比嘉比嗰段真係無人睇得明

接受唔到d 玩具分開
呢個尾我寧願有第5集
我唔介意bbq
第5集全部一齊返去搵安仔既仔女好嗎

佢幾時有放棄過Bonnie
佢一路都仆心仆命
佢而家放心走都係因為覺得巴斯睇得住佢

啲玩具一早分開晒啦
由上集開始,唔係幾個元老齊齊整整啊
係一大班老朋友走吓走吓走剩得返幾隻元老喺道

最起碼元老玩具係埋一齊
特別係胡迪巴斯

人生就係咁，你身邊總會有好多唔同既過客

我覺得地都可以比喻成玩具
由一開始巴斯以為自己真係太空戰士
就好似我地細個以為係世界第一
慢慢身邊嘅人同你講你同其他人無分別只係一件玩具工作係比小朋友玩
我地都慢慢認清事實
直到有一日小朋友唔再鐘意玩件玩具
件玩具就失去左原本嘅用意咁佢地仲係唔係一件玩具定係一件垃圾？

其實玩具呢個名都係人地比
所以胡迪最後跟左寶貝走唔再受玩具呢個身份綁住自己

點解寶貝唔番去同bonnie佢地一齊？

寶貝淨係識小叉小刀

認同
佢表達比我睇到係things will change as well as people
當你失寵有時係要move on
胡迪想要主人 但主人已經唔鍾意佢
只係得自己執著冇用 成個世界有好多細路 唔係得一個Bonnie Andy 或者 harmony
Woody 同 gabby gabby最後都move on咗
因為佢地已經唔再被需要
人生有時係應該放低執著 某程度上都係放過自己

我諗經歷過被人分手既人會更易明胡迪點解走

以下劇透

乜原來有兩集外傳係講3之後既故
有冇人知邊度有得睇？

睇完覺得有啲沈重
胡迪係入面每一個決定都好反映到人生
起初全世界都反對佢個陣，佢堅持自己去做自己認為岩既野，跟埋bonnie番學

就算失寵左，佢都無好似怨婦咁，反而係扮無野唔比人知(相比第一集巴斯令佢失寵，佢不斷諗方法整走巴斯，同今集好大對比)

為左成全人地，佢將自己最重要既聲帶捨棄左

佢無因為自己既不快經歷而變得消極，反而不斷鼓勵身邊既人，好似叉仔、加碧咁

最後佢知道自己既任務已經完左，bonnie有左精神支柱亦有其他玩具，佢選擇左自己退場，同巴斯道別個陣好sad佢地一分開，基本上已經無可能再見番面

咁寶貝對感情無咁執著
比較理性
但胡迪好執著導致佢幾感情用事做錯決定

買碟or google search會搵到，
叫Toy Story of Terror 同 Toy Story That Time Forgot

brave唔算dark啦

今集真係好感動，胡迪終於完成左使命
將自己還返俾自己，好戥佢開心
當巴斯叫胡迪唔駛擔心"佢"會冇事嗰下完全感受到佢兩個嘅友情

有啲位都幾女權

gabbi個角色就係1，2集既胡迪
牧羊女都話胡迪唔可能成世圍住一個人轉
做返自己先可以搵返出路

佢係旋轉木馬度同胡迪講過俾人再次拋棄左

點解到2019重有人講啲咁既野

或者咁理解
今次係牧羊女既主場
胡迪唔知頭唔知路就沖
最後要牧羊女救返
咁唔算太女權

其實胡迪真係好撚偉大
已經唔係流於自己陪細路玩就開心嘅層次
同埋套野咁樣嘅劇情走向先現實
人生就係永遠都有呢啲遺憾，身邊嘅朋友都只係過路人
最後都係應該為自己同使命/目標而活
所以佢走，牧羊女只係其中一個factor

我想問一句, 如果個角色係泡泡龍唔係條女
會唔會有人走出黎講男權?
重點係, 呢一個角色係一個享往自由, 追求既野同其他玩具唔同
係男係女根本唔係重點...所以點解用左牧羊女就係女權?

咁牧羊女都點醒左佢
外面既世界好大
冇必要為一個人而活
了解埋嘉比個內心諗法
胡迪跟佢走都合情合理

心入面把聲
21號要出黎

故事中心係，警察應該有獨立思考能力。應該都係影射美國警察問題，同香港好似。

話胡迪跟女走而唔要朋友
如果係咁。就一早跟牧羊女走唔返去搵小叉啦
事實佢都好care玩具朋友同個八婆bonnie

再見胡迪，我童年時永遠的朋友

「胡迪」曾在《反斗奇兵2》，被主人安仔（Andy）不小心弄斷了手臂，所以在《反斗奇兵4》中我們可以看到「胡迪」的手臂縫線並不是完美的。這正正就是因為「胡迪」手臂縫線曾被弄斷，經過玩具修補師重新縫好後，可以看到曾經修補的痕跡，格仔襯衣的紋路也因此沒有對齊。

hk01真係求鳩其 明明第二集係斷右手 我仲以為我記錯特登check返

第3集都有提過 但輕輕帶過

仲有呀 佢喺機場嘅時候 畀老礦工再整爛返
其實係安仔親手整返好
(但手工麻麻 所以隻手係明顯大隻咗)

牽強左啲喎

3，4集唔覺粗左

人地叫Bo Peep, 唔好將寶貝夾硬轉英文

bo peep著條褲就話人女權
係既話佢就唔幫胡迪啦

打babe都要話 係咪痴撚線

我都未睇套戲 睇預告咁樣諗姐
我又無話套戲有女權 驚有先問一問

巴打, 其實女權既意思大概係平權 唔好因為個名誤解左
而唔係我支持女權就憎9哂所有男人, 呢個叫痴撚線
女權運動原意唔係咁極端, 希望你可以了解下

係 見到胡迪同寶貝嘈交
寶貝只救佢既羊
而胡迪又要救小叉個幕真係喊左出黎
諗起之前同女友分手既事
睇呢到時候真係冇諗過會係呢啲喊
成套戲都係講人生

會再買碟睇 btw其實我仲掛住你

有冇人知邊度買到太空船包裝個隻舊版巴斯

Ba乜撚be

胡迪對佢黎講其實都係可有可無
好不羈的風

因為要大啦
友情唔係日日見好多野在心中

iloveyouboz 都可以話差 為佢地而設咁濟,個種無厘頭搞笑入形入格,你仲想搵邊個配?

同現實一樣

但都唔洗搞到巴斯成個臨記咁
可能我仲掛住第二集既關係
同埋我印象中巴斯好似佢好鐘意又好似無左咁
同埋我成日形住索黑天王會出黎幫巴斯打個班傀儡

睇完4之後一滴眼淚都冇流過
相反第三集先係喊到收唔到聲
其實幾鐘意呢個結局與其放係櫃底封塵，不如同寶貝一齊走
只係如果真係有第五集或者番外篇 係Andy放假番屋企搵Bonnie問下佢胡迪係邊
之後Bonnie 話唔見佢 Andy 會有咩反應會唔會好後悔心軟送咗胡迪比佢明明第三集尾Andy講到咁感動
結果今集Bonnie 就當胡迪冇到

第五集：buzz佢地有危險，胡迪唔能夠睇住兄弟有難都唔救，決定同寶貝一齊番去

其實老人家睇胡迪個角色，應該會好感觸

好似牧羊女咁講
安仔唔係寶尼
同埋寶尼咁細個
佢又點會明安仔對胡迪既感情

初次睇完唔係咁中意，但睇完係哋cm 先知自己冇代入到，或者心態當咗普通片睇，原來好多意思喺入面，想二刷重新感受

唔知邊到有得買

因為係淫Kay配音

好正，起碼好睇過掃毒2

用依套垃圾嚟比 我覺得太侮辱toy story

嘉比最尾個兩幕真心正，成班幫佢完夢

成套戲講胡迪睇得出有深層意思，但唔知係咪我未夠老，唔係太有感覺

今日一氣過睇個差距實在好明顯

Benson似警察多d

胡迪走既factor
寶貝3成
世界觀1成
完成對bonnie既使命6成啦

其實叉仔喺由bonnie創造出嚟，而胡迪係想將自己同安仔嘅經歷，透過叉仔喺bonnie身上實現。你期望幼稚園嘅bonnie可以整一隻好靚嘅勞作？Kay同占奴，老老實實，我收貨。

咪係，唔通搵boyz咩

艾粒好正wo本身兩隻野又好笑

搵艾粒配我覺得幾好
好多搞笑位都靠佢地

Toy Story 4 反斗奇兵4 討論區 (2)

#999

#1000